[
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-01",
        "osm_id": 1252289,
        "osm_place_id": 282232104,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Beratit",
        "name_eng": "Berat County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Berat",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0628\u064a\u0631\u0627\u062a",
            "be": "\u0412\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0446\u044c \u0411\u0435\u0440\u0430\u0442",
            "bg": "\u0411\u0435\u0440\u0430\u0442 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Berat (rannvro)",
            "bs": "Okrug Berat",
            "ca": "Comtat de Berat",
            "cs": "Berat (kraj)",
            "de": "Qark Berat",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u039c\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c4",
            "en": "Berat County",
            "eo": "Provinco Berat",
            "es": "Condado de Berat",
            "et": "Berati maakond",
            "eu": "Berat konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0627\u062a",
            "fi": "Beratin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Berat",
            "ga": "Contae Berat",
            "gl": "Condado de Berat",
            "hi": "\u092c\u0947\u0930\u0924 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Beratski okrug",
            "hu": "Berat megye",
            "hy": "\u0532\u0565\u0580\u0561\u057f\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Berat",
            "ja": "\u30d9\u30e9\u30c8\u5dde",
            "ka": "\u10d1\u10d4\u10e0\u10d0\u10e2\u10d8\u10e1 \u10dd\u10da\u10e5\u10d8",
            "kg": "Berat (kizunga)",
            "ko": "\ubca0\ub77c\ud2b8 \uc8fc",
            "lt": "Bera\u010dio apskritis",
            "lv": "Berati apgabals",
            "mk": "\u0411\u0435\u043b\u0433\u0440\u0430\u0434 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "mn": "\u0411\u0435\u0440\u0430\u0442 \u0445\u043e\u0448\u0443\u0443",
            "no": "Berat (region)",
            "pa": "\u0a2c\u0a47\u0a30\u0a3e\u0a24 \u0a15\u0a3e\u0a0a\u0a02\u0a1f\u0a40",
            "pl": "Obw\u00f3d Berat",
            "pt": "Berati (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Berat",
            "ru": "\u0411\u0435\u0440\u0430\u0442 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Berat (kraj)",
            "sq": "Qarku i Beratit",
            "sv": "Beratprefekturen",
            "tl": "Kondado ng Berat",
            "tr": "Berat ili",
            "uk": "\u0411\u0435\u0440\u0430\u0442 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0628\u06cc\u0631\u0627\u062a",
            "vi": "Berat (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u57f9\u62c9\u7279\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Beratit",
            "lmo": "Prefettura de Berat",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0628\u06cc\u0631\u0627\u062a",
            "sco": "Berat Coonty",
            "war": "Berat (condado)",
            "simple": "Berat County",
            "be-tarask": "\u0411\u044d\u0440\u0430\u0442"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q189296",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-09",
        "osm_id": 1249567,
        "osm_place_id": 282096349,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Dibr\u00ebs",
        "name_eng": "Dib\u00ebr County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Dib\u00ebr",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u062f\u064a\u0628\u0631",
            "be": "\u0414\u0437\u0456\u0431\u0440\u0430",
            "bg": "\u0414\u0435\u0431\u044a\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Dib\u00ebr (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Dib\u00ebr",
            "cs": "Dibr\u00eb (kraj)",
            "de": "Qark Dibra",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u039d\u03c4\u03af\u03bc\u03c0\u03c1\u03b1",
            "en": "Dib\u00ebr County",
            "eo": "Provinco Dib\u00ebr",
            "es": "Condado de Dib\u00ebr",
            "et": "Dib\u00ebri maakond",
            "eu": "Dib\u00ebr konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u062f\u06cc\u0628\u0631",
            "fi": "Dib\u00ebrin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Dib\u00ebr",
            "ga": "Contae Dib\u00ebr",
            "gl": "Condado de Dib\u00ebr",
            "hi": "\u0921\u093f\u092c\u0945\u0930 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Dibrski okrug",
            "hy": "\u0534\u056b\u0562\u0561\u0580\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Dib\u00ebr",
            "ja": "\u30c7\u30a3\u30d6\u30e9\u5dde",
            "ka": "\u10d3\u10d8\u10d1\u10e0\u10d8\u10e1 \u10dd\u10da\u10e5\u10d8",
            "ko": "\ub514\ubc84\ub974 \uc8fc",
            "lv": "Dibras apgabals",
            "mk": "\u0414\u0435\u0431\u0430\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Dib\u00ebr (prefectuur)",
            "no": "Dib\u00ebr (region)",
            "pa": "\u0a21\u0a3f\u0a2c\u0a30 \u0a15\u0a3e\u0a09\u0a02\u0a1f\u0a40",
            "pl": "Obw\u00f3d Dibra",
            "pt": "Dib\u00ebr (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Dib\u00ebr",
            "ru": "\u0414\u0438\u0431\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Dib\u00ebr (kraj)",
            "sq": "Qarku i Dibr\u00ebs",
            "sv": "Dib\u00ebr prefektur",
            "tl": "Kondado ng Dib\u00ebr",
            "tr": "Debre ili",
            "uk": "\u0414\u0456\u0431\u0435\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u062f\u06cc\u0628\u0631",
            "vi": "Dib\u00ebr (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u7b2c\u5df4\u723e\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Dibr\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Dib\u00ebr",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u062f\u06cc\u0628\u0631",
            "sco": "Dib\u00ebr Coonty",
            "war": "Dib\u00ebr (condado)",
            "simple": "Dib\u00ebr County",
            "be-tarask": "\u0414\u0437\u0456\u0431\u0440\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q192866",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-02",
        "osm_id": 1249872,
        "osm_place_id": 282189646,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Durr\u00ebsit",
        "name_eng": "Durr\u00ebs County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Durrazo",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u064a\u0633",
            "be": "\u0414\u0443\u0440\u044d\u0441",
            "bg": "\u0414\u0440\u0430\u0447 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Durr\u00ebs (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Durr\u00ebs",
            "cs": "Durr\u00ebs (kraj)",
            "de": "Qark Durr\u00ebs",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u0394\u03c5\u03c1\u03c1\u03b1\u03c7\u03af\u03bf\u03c5",
            "en": "Durr\u00ebs County",
            "eo": "Provinco Durr\u00ebs",
            "es": "Condado de Durr\u00ebs",
            "et": "Durr\u00ebsi maakond",
            "eu": "Durr\u00ebs konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u062f\u0648\u0631\u0633",
            "fi": "Durr\u00ebsin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Durr\u00ebs",
            "ga": "Contae Durr\u00ebs",
            "gl": "Condado de Durr\u00ebs",
            "hi": "\u0921\u0941\u0930\u094d\u0930\u0947\u0938 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Dra\u010dki okrug",
            "hy": "\u0534\u0578\u0582\u0580\u0580\u0561\u057d\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Durazzo",
            "ja": "\u30c9\u30a5\u30e9\u30b9\u5dde",
            "kg": "Durr\u00ebs (kizunga)",
            "ko": "\ub450\ub7ec\uc2a4 \uc8fc",
            "lt": "Duresio apskritis",
            "lv": "Duresi apgabals",
            "mk": "\u0414\u0440\u0430\u0447 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Durr\u00ebs (prefectuur)",
            "no": "Durr\u00ebs (region)",
            "pa": "\u0a21\u0a42\u0a30\u0a47\u0a38 \u0a15\u0a3e\u0a09\u0a02\u0a1f\u0a40",
            "pl": "Obw\u00f3d Durr\u00ebs",
            "pt": "Durr\u00ebs (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Durr\u00ebs",
            "ru": "\u0414\u0443\u0440\u0440\u0435\u0441 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Dra\u010d (kraj)",
            "sq": "Qarku i Durr\u00ebsit",
            "sv": "Durr\u00ebs prefektur",
            "tl": "Kondado ng Durr\u00ebs",
            "tr": "D\u0131ra\u00e7 ili",
            "uk": "\u0414\u0443\u0440\u0440\u0435\u0441 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u062f\u0631\u0627\u062c",
            "vi": "Durr\u00ebs (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u675c\u52d2\u65af\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Durr\u00ebsit",
            "lmo": "Prefettura de Durazz",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u062f\u0631\u0627\u062c",
            "sco": "Durr\u00ebs Coonty",
            "war": "Durr\u00ebs (condado)",
            "simple": "Durr\u00ebs County",
            "be-tarask": "\u0414\u0443\u0440\u044d\u0441"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q192853",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-03",
        "osm_id": 1250609,
        "osm_place_id": 282457891,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Elbasanit",
        "name_eng": "Elbasan County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura d'Elbasan",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0625\u0644\u0628\u0627\u0633\u0627\u0646",
            "be": "\u042d\u043b\u044c\u0431\u0430\u0441\u0430\u043d",
            "bg": "\u0415\u043b\u0431\u0430\u0441\u0430\u043d (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Elbasan (rannvro)",
            "cs": "Elbasan (kraj)",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u0395\u03bb\u03b2\u03b1\u03c3\u03ac\u03bd",
            "en": "Elbasan County",
            "eo": "Provinco Elbasan",
            "es": "Condado de Elbasan",
            "et": "Elbasani maakond",
            "eu": "Elbasan konderria",
            "fi": "Elbasanin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture d'Elbasan",
            "ga": "Contae Elbasan",
            "gl": "Condado de Elbasan",
            "hi": "\u090f\u0932\u092c\u0938\u0928 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Elbasanski okrug",
            "hy": "\u0537\u056c\u0562\u0561\u057d\u0561\u0576\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Elbasan",
            "ja": "\u30a8\u30eb\u30d0\u30b5\u30f3\u5dde",
            "kg": "Elbasan (kizunga)",
            "ko": "\uc5d8\ubc14\uc0b0 \uc8fc",
            "lt": "Elbasanio apskritis",
            "mk": "\u0415\u043b\u0431\u0430\u0441\u0430\u043d (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Elbasan (prefectuur)",
            "no": "Elbasan (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Elbasan",
            "pt": "Elbasani (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Elbasan",
            "ru": "\u042d\u043b\u044c\u0431\u0430\u0441\u0430\u043d (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Elbasan (kraj)",
            "sq": "Qarku i Elbasanit",
            "sv": "Elbasan prefektur",
            "tl": "Kondado ng Elbasan",
            "tr": "Elbasan ili",
            "uk": "\u0415\u043b\u044c\u0431\u0430\u0441\u0430\u043d (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u0627\u0646",
            "vi": "Elbasan (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u827e\u5df4\u7533\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Elbasanit",
            "lad": "Prefektura de Elbasan",
            "lmo": "Prefettura de Elbasan",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u0627\u0646",
            "war": "Elbasan (condado)",
            "be-tarask": "\u042d\u043b\u044c\u0431\u0430\u0441\u0430\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q193790",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-04",
        "osm_id": 1251469,
        "osm_place_id": 282100226,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Fierit",
        "name_eng": "Fier County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Fier",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0641\u064a\u064a\u0631 (\u0623\u0644\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627)",
            "be": "\u0424\u0456\u0435\u0440\u044b",
            "bg": "\u0424\u0438\u0435\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Fier (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Fier",
            "cs": "Fier (kraj)",
            "de": "Qark Fier",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u03a6\u03b9\u03ad\u03c1",
            "en": "Fier County",
            "eo": "Provinco Fier",
            "es": "Condado de Fier",
            "et": "Fieri maakond",
            "eu": "Fier konderria",
            "fi": "Fierin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Fier",
            "ga": "Contae Fier",
            "gl": "Condado de Fier",
            "hi": "\u092b\u093f\u090f\u0930 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Fierski okrug",
            "hy": "\u0556\u056b\u0565\u0580\u056b\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Fier",
            "ja": "\u30d5\u30a3\u30a8\u30eb\u5dde",
            "kg": "Fier (kizunga)",
            "ko": "\ud53c\uc5d0\ub974 \uc8fc",
            "lt": "Fierio apskritis",
            "mk": "\u0424\u0438\u0435\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Fier (prefectuur)",
            "no": "Fier (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Fier",
            "pt": "Fier (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Fier",
            "ru": "\u0424\u0438\u0435\u0440\u0438 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Fier (kraj)",
            "sq": "Qarku i Fierit",
            "sv": "Fier prefektur",
            "tl": "Kondado ng Fier",
            "tr": "Fier ili",
            "uk": "\u0424\u0456\u0454\u0440\u0456 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0641\u06cc\u0631",
            "vi": "Fier (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u975e\u590f\u723e\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Fierit",
            "lmo": "Prefettura de Fier",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0641\u06cc\u0631",
            "sco": "Fier Coonty",
            "war": "Fier (condado)",
            "simple": "Fier County",
            "be-tarask": "\u0424\u0456\u0435\u0440\u044b"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q231900",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-05",
        "osm_id": 1253915,
        "osm_place_id": 282118872,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Gjirokastr\u00ebs",
        "name_eng": "Gjirokast\u00ebr County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Gjirokast\u00ebr",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u063a\u064a\u0631\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a\u0631",
            "be": "\u0413\u0456\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430",
            "bg": "\u0410\u0440\u0433\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Gjirokast\u00ebr (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Gjirokast\u00ebr",
            "cs": "Gjirokast\u00ebr (kraj)",
            "de": "Qark Gjirokastra",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u0391\u03c1\u03b3\u03c5\u03c1\u03bf\u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5",
            "en": "Gjirokast\u00ebr County",
            "eo": "Provinco Gjirokast\u00ebr",
            "es": "Condado de Gjirokast\u00ebr",
            "et": "Gjirokast\u00ebri maakond",
            "eu": "Gjirokast\u00ebr konderria",
            "fi": "Gjirokast\u00ebrin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Gjirokast\u00ebr",
            "ga": "Contae Gjirokast\u00ebr",
            "gl": "Condado de Gjirokast\u00ebr",
            "hi": "\u0918\u093f\u0930\u094b\u0915\u0938\u0924\u0947\u0930 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Gjirokastrski okrug",
            "hu": "Gjirokastra megye",
            "hy": "\u0533\u056b\u0580\u0578\u056f\u0561\u057d\u057f\u0580\u0561\u0575\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Argirocastro",
            "ja": "\u30b8\u30ed\u30ab\u30b9\u30c8\u30e9\u5dde",
            "ka": "\u10d2\u10d8\u10e0\u10dd\u10d9\u10d0\u10e1\u10e2\u10e0\u10d8\u10e1 \u10dd\u10da\u10e5\u10d8",
            "kg": "Gjirokast\u00ebr (kizunga)",
            "ko": "\uc9c0\ub85c\uce74\uc2a4\ud130\ub974 \uc8fc",
            "lt": "Girokasterio apskritis",
            "mk": "\u0403\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Gjirokast\u00ebr (prefectuur)",
            "no": "Gjirokast\u00ebr (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Gjirokastra",
            "pt": "Gjirokast\u00ebr (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Gjirokast\u00ebr",
            "ru": "\u0413\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Gjirokast\u00ebr (kraj)",
            "sq": "Qarku i Gjirokastr\u00ebs",
            "sv": "Gjirokast\u00ebr prefektur",
            "tl": "Kondado ng Gjirokast\u00ebr",
            "tr": "Ergiri ili",
            "uk": "\u0413\u0456\u0440\u043e\u043a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0627\u0631\u062c\u06cc\u0631",
            "vi": "Gjirokast\u00ebr (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u5409\u7f85\u5361\u65af\u7279\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Gjirokastr\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Argirocaster",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0627\u0631\u062c\u06cc\u0631",
            "sco": "Gjirokast\u00ebr Coonty",
            "war": "Gjirokast\u00ebr (condado)",
            "simple": "Gjirokast\u00ebr County",
            "be-tarask": "\u0413\u0456\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q193454",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-06",
        "osm_id": 1252589,
        "osm_place_id": 282190437,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Kor\u00e7\u00ebs",
        "name_eng": "Kor\u00e7\u00eb County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Kor\u00e7\u00eb",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0643\u0648\u0631\u062a\u0634\u064a",
            "be": "\u041a\u043e\u0440\u0447\u0430",
            "bg": "\u041a\u043e\u0440\u0447\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Kor\u00e7\u00eb (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Kor\u00e7\u00eb",
            "cs": "Kor\u00e7\u00eb (kraj)",
            "de": "Qark Kor\u00e7a",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u039a\u03bf\u03c1\u03c5\u03c4\u03c3\u03ac\u03c2",
            "en": "Kor\u00e7\u00eb County",
            "eo": "Provinco Kor\u00e7\u00eb",
            "es": "Condado de Kor\u00e7\u00eb",
            "et": "Kor\u00e7\u00eb maakond",
            "eu": "Kor\u00e7\u00eb konderria",
            "fi": "Kor\u00e7\u00ebn maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Kor\u00e7\u00eb",
            "ga": "Contae Kor\u00e7\u00eb",
            "gl": "Condado de Kor\u00e7\u00eb",
            "hi": "\u0915\u094b\u0930\u094d\u0938\u0947 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Kor\u010danski okrug",
            "hu": "Kor\u00e7a megye",
            "hy": "\u053f\u0578\u0580\u0579\u0561\u0575\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Coriza",
            "ja": "\u30b3\u30eb\u30c1\u30e3\u5dde",
            "kg": "Kor\u00e7\u00eb (kizunga)",
            "ko": "\ucf54\ub974\ucc98 \uc8fc",
            "lt": "Kor\u010d\u0117s apskritis",
            "mk": "\u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Kor\u00e7\u00eb (prefectuur)",
            "no": "Kor\u00e7\u00eb (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Korcza",
            "pt": "Kor\u00e7\u00eb (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Kor\u00e7\u00eb",
            "ru": "\u041a\u043e\u0440\u0447\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Kor\u00e7\u00eb (kraj)",
            "sq": "Qarku i Kor\u00e7\u00ebs",
            "sv": "Kor\u00e7\u00eb prefektur",
            "tl": "Kondado ng Kor\u00e7\u00eb",
            "tr": "G\u00f6rice ili",
            "uk": "\u041a\u043e\u0440\u0447\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u06a9\u0648\u0631\u0686\u06c1",
            "vi": "Kor\u00e7\u00eb (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u79d1\u8d64\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Kor\u00e7\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Coriza",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u06a9\u0648\u0631\u0686\u06c1",
            "sco": "Kor\u00e7\u00eb Coonty",
            "war": "Kor\u00e7\u00eb (condado)",
            "simple": "Kor\u00e7\u00eb County",
            "be-tarask": "\u041a\u043e\u0440\u0447\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q193464",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1759889,
        "osm_place_id": 282193589,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Kuk\u00ebsit",
        "name_eng": "Kuk\u00ebs County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Kuk\u00ebs",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0643\u0648\u0643\u0633",
            "be": "\u041a\u0443\u043a\u0435\u0441",
            "bg": "\u041a\u0443\u043a\u044a\u0441 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Kuk\u00ebs (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Kuk\u00ebs",
            "cs": "Kuk\u00ebs (kraj)",
            "de": "Qark Kuk\u00ebs",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u039a\u03bf\u03c5\u03ba\u03c2",
            "en": "Kuk\u00ebs County",
            "eo": "Provinco Kuk\u00ebs",
            "es": "Condado de Kuk\u00ebs",
            "et": "Kuk\u00ebsi maakond",
            "eu": "Kuk\u00ebs konderria",
            "fi": "Kuk\u00ebsin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Kuk\u00ebs",
            "ga": "Contae Kuk\u00ebs",
            "gl": "Condado de Kuk\u00ebs",
            "hi": "\u0915\u0941\u0915\u0947\u0938 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Kukeski okrug",
            "hy": "\u053f\u0578\u0582\u056f\u0561\u057d\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Kuk\u00ebs",
            "ja": "\u30af\u30b1\u30b9\u5dde",
            "kg": "Kuk\u00ebs (kizunga)",
            "ko": "\ucfe0\ucee4\uc2a4 \uc8fc",
            "lt": "Kukesio apskritis",
            "mk": "\u041e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u041a\u0443\u043a\u0443\u0448",
            "nl": "Kuk\u00ebs (prefectuur)",
            "no": "Kuk\u00ebs (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Kuk\u00ebs",
            "pt": "Kuk\u00ebs (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Kuk\u00ebs",
            "ru": "\u041a\u0443\u043a\u0435\u0441 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Kuk\u00ebs (kraj)",
            "sq": "Qarku i Kuk\u00ebsit",
            "sv": "Kuk\u00ebs prefektur",
            "tl": "Kondado ng Kuk\u00ebs",
            "tr": "Kuk\u00ebs ili",
            "uk": "\u041a\u0443\u043a\u0435\u0441 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u06a9\u0648\u06a9\u0633",
            "vi": "Kuk\u00ebs (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u5eab\u514b\u65af\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Kuk\u00ebsit",
            "lmo": "Prefettura de Kuk\u00ebs",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u06a9\u0648\u06a9\u0633",
            "sco": "Kuk\u00ebs Coonty",
            "war": "Kuk\u00ebs (condado)",
            "simple": "Kuk\u00ebs County",
            "zh-Hans": "\u5e93\u514b\u65af\u5dde",
            "zh-Hant": "\u5eab\u514b\u65af\u5dde",
            "be-tarask": "\u041a\u0443\u043a\u0435\u0441"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q231896",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-08",
        "osm_id": 1248935,
        "osm_place_id": 282457267,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Lezh\u00ebs",
        "name_eng": "Lezh\u00eb County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Lezh\u00eb",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0644\u062c\u0647",
            "be": "\u041b\u0435\u0436\u0430",
            "bg": "\u041b\u0435\u0436\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Lezh\u00eb (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Lezh\u00eb",
            "cs": "Lezh\u00eb (kraj)",
            "de": "Qark Lezha",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u039b\u03b5\u03b6",
            "en": "Lezh\u00eb County",
            "eo": "Provinco Lezh\u00eb",
            "es": "Condado de Lezh\u00eb",
            "et": "Lezh\u00eb maakond",
            "eu": "Lezh\u00eb konderria",
            "fi": "Lezh\u00ebn maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Lezh\u00eb",
            "ga": "Contae Lezh\u00eb",
            "gl": "Condado de Lezh\u00eb",
            "hi": "\u0932\u0947\u091c\u093c\u0939 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Lje\u0161ki okrug",
            "hy": "\u053c\u0565\u056a\u0561\u0575\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Alessio",
            "ja": "\u30ec\u30b8\u30e3\u5dde",
            "kg": "Lezh\u00eb (kizunga)",
            "ko": "\ub808\uc800 \uc8fc",
            "lt": "Le\u017e\u0117s apskritis",
            "mk": "\u041b\u0435\u0441\u043a\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Lezh\u00eb (prefectuur)",
            "no": "Lezh\u00eb (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Lezha",
            "pt": "Lezh\u00eb (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Lezh\u00eb",
            "ru": "\u041b\u0435\u0436\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sh": "Lje\u0161ki okrug",
            "sk": "Lezh\u00eb (kraj)",
            "sq": "Qarku i Lezh\u00ebs",
            "sv": "Lezh\u00eb prefektur",
            "tl": "Kondado ng Lezh\u00eb",
            "tr": "Le\u015f ili",
            "uk": "\u041b\u0435\u0436\u0435 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0644\u0698\u06c1",
            "vi": "Lezh\u00eb (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u5217\u6fa4\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Lezh\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Alessi",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0644\u0698\u06c1",
            "sco": "Lezh\u00eb Coonty",
            "war": "Lezh\u00eb (condado)",
            "simple": "Lezh\u00eb County",
            "be-tarask": "\u041b\u0435\u0436\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q193436",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1248293,
        "osm_place_id": 282095492,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Shkodr\u00ebs",
        "name_eng": "Shkod\u00ebr County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Shkod\u00ebr",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0634\u0643\u0648\u062f\u0631",
            "be": "\u0428\u043a\u043e\u0434\u044d\u0440",
            "bg": "\u0428\u043a\u043e\u0434\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Shkod\u00ebr (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Shkod\u00ebr",
            "cs": "Shkod\u00ebr (kraj)",
            "da": "Shkod\u00ebr (amt)",
            "de": "Qark Shkodra",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u03a3\u03ba\u03cc\u03b4\u03c1\u03b1\u03c2",
            "en": "Shkod\u00ebr County",
            "eo": "Provinco Shkod\u00ebr",
            "es": "Condado de Shkod\u00ebr",
            "et": "Shkod\u00ebri maakond",
            "eu": "Shkod\u00ebr konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0634\u06a9\u0648\u062f\u0631",
            "fi": "Shkod\u00ebrin maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Shkod\u00ebr",
            "ga": "Contae Shkod\u00ebr",
            "gl": "Condado de Shkod\u00ebr",
            "hi": "\u0936\u094d\u0915\u094b\u0921\u0947\u0930 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Skadarski okrug",
            "hy": "\u0547\u056f\u0578\u0564\u0565\u0580\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Scutari",
            "ja": "\u30b7\u30e5\u30b3\u30c9\u30e9\u5dde",
            "kg": "Shkod\u00ebr (kizunga)",
            "ko": "\uc288\ucf54\ub354\ub974 \uc8fc",
            "lt": "\u0160koderio apskritis",
            "mk": "\u0421\u043a\u0430\u0434\u0430\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Shkod\u00ebr (prefectuur)",
            "no": "Shkod\u00ebr (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Szkodra",
            "pt": "Escodra (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Shkod\u00ebr",
            "ru": "\u0428\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sh": "Skadarski okrug",
            "sk": "Shkod\u00ebr (kraj)",
            "sq": "Qarku i Shkodr\u00ebs",
            "sr": "\u041e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u0421\u043a\u0430\u0434\u0430\u0440",
            "sv": "Shkod\u00ebr prefektur",
            "tl": "Kondado ng Shkod\u00ebr",
            "tr": "\u0130\u015fkodra ili",
            "uk": "\u0428\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0634\u06a9\u0648\u062f\u0631",
            "vi": "Shkod\u00ebr (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u58eb\u79d1\u5fb7\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Shkodr\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Scutar",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0634\u06a9\u0648\u062f\u0631",
            "sco": "Shkod\u00ebr Coonty",
            "war": "Shkod\u00ebr (condado)",
            "simple": "Shkod\u00ebr County",
            "sr-Latn": "Okrug Skadar",
            "be-tarask": "\u0428\u043a\u043e\u0434\u0435\u0440"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q193438",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-11",
        "osm_id": 1250098,
        "osm_place_id": 282182743,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Tiran\u00ebs",
        "name_eng": "Tirana County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Tirana",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u062a\u064a\u0631\u0627\u0646\u0627",
            "be": "\u0422\u044b\u0440\u0430\u043d\u0430",
            "bg": "\u0422\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Tirana (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Tirana",
            "cs": "Tiran\u00eb (kraj)",
            "de": "Qark Tirana",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u03a4\u03b9\u03c1\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd",
            "en": "Tirana County",
            "eo": "Provinco Tirano",
            "es": "Condado de Tirana",
            "et": "Tirana maakond",
            "eu": "Tirana konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u062a\u06cc\u0631\u0627\u0646\u0627",
            "fi": "Tiranan maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Tirana",
            "ga": "Contae Tiran\u00eb",
            "gl": "Condado de Tirana",
            "hi": "\u0924\u093f\u0930\u093e\u0928\u093e \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Tiranski okrug",
            "hy": "\u054f\u056b\u0580\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Tirana",
            "ja": "\u30c6\u30a3\u30e9\u30ca\u5dde",
            "kg": "Tirana (kizunga)",
            "ko": "\ud2f0\ub77c\ub098 \uc8fc",
            "lt": "Tiranos apskritis",
            "mk": "\u0422\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Tirana (prefectuur)",
            "no": "Tiran\u00eb (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Tirana",
            "pt": "Tirana (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Tirana",
            "ru": "\u0422\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Tirana (kraj)",
            "sq": "Qarku i Tiran\u00ebs",
            "sv": "Tiran\u00eb prefektur",
            "th": "\u0e21\u0e13\u0e11\u0e25\u0e15\u0e34\u0e23\u0e32\u0e19\u0e32",
            "tl": "Kondado ng Tirana",
            "tr": "Tiran ili",
            "uk": "\u0422\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u062a\u06cc\u0631\u0627\u0646\u0627",
            "vi": "Tirana (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u5730\u62c9\u90a3\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Tiran\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Tirana",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u062a\u06cc\u0631\u0627\u0646\u0627",
            "sco": "Tirana Coonty",
            "war": "Tirana (condado)",
            "simple": "Tirana County",
            "be-tarask": "\u0422\u044b\u0440\u0430\u043d\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q229892",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": "AL-12",
        "osm_id": 1255521,
        "osm_place_id": 282356799,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Qarku i Vlor\u00ebs",
        "name_eng": "Vlor\u00eb County",
        "name_translations": {
            "an": "Prefectura de Vlor\u00eb",
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0641\u0644\u0648\u0631\u0647",
            "be": "\u0412\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0446\u044c \u0412\u043b\u0451\u0440\u0430",
            "bg": "\u0412\u043b\u044c\u043e\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "br": "Vlor\u00eb (rannvro)",
            "ca": "Comtat de Vlor\u00eb",
            "cs": "Vlora (kraj)",
            "de": "Qark Vlora",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03cc\u03c2 \u0391\u03c5\u03bb\u03ce\u03bd\u03b1",
            "en": "Vlor\u00eb County",
            "eo": "Provinco Vlor\u00eb",
            "es": "Condado de Vlor\u00eb",
            "et": "Vlor\u00eb maakond",
            "eu": "Vlor\u00eb konderria",
            "fi": "Vlor\u00ebn maakunta",
            "fr": "Pr\u00e9fecture de Vlor\u00eb",
            "ga": "Contae Vlor\u00eb",
            "gl": "Condado de Vlor\u00eb",
            "hi": "\u0935\u094d\u0932\u094b\u0930\u0947 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924",
            "hr": "Vlorski okrug",
            "hu": "Vlora megye",
            "hy": "\u054e\u056c\u0575\u0578\u0580\u0561\u0575\u056b \u0563\u0561\u057e\u0561\u057c",
            "it": "Prefettura di Valona",
            "ja": "\u30f4\u30ed\u30e9\u5dde",
            "ka": "\u10d5\u10da\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1 \u10dd\u10da\u10e5\u10d8",
            "kg": "Vlor\u00eb (kizunga)",
            "ko": "\ube14\ub85c\ub7ec \uc8fc",
            "lt": "Vlior\u0117s apskritis",
            "mk": "\u0412\u0430\u043b\u043e\u043d\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442)",
            "nl": "Vlor\u00eb (prefectuur)",
            "no": "Vlor\u00eb (region)",
            "pl": "Obw\u00f3d Wlora",
            "pt": "Vlor\u00eb (prefeitura)",
            "ro": "Regiunea Vlor\u00eb",
            "ru": "\u0412\u043b\u0451\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "sk": "Vlor\u00eb (kraj)",
            "sq": "Qarku i Vlor\u00ebs",
            "sv": "Vlor\u00eb prefektur",
            "tl": "Kondado ng Vlor\u00eb",
            "tr": "Avlonya ili",
            "uk": "\u0412\u043b\u044c\u043e\u0440\u0430 (\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c)",
            "ur": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0648\u0644\u0648\u0631\u06c1",
            "vi": "Vlor\u00eb (h\u1ea1t)",
            "zh": "\u592b\u7f85\u52d2\u5dde",
            "ceb": "Qarku i Vlor\u00ebs",
            "lmo": "Prefettura de Val\u00f2na",
            "pnb": "\u0635\u0648\u0628\u06c1 \u0648\u0644\u0648\u0631\u06c1",
            "sco": "Vlor\u00eb Coonty",
            "war": "Vlor\u00eb (condado)",
            "simple": "Vlor\u00eb County",
            "be-tarask": "\u0412\u043b\u0451\u0440\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q192849",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 7739252,
        "osm_place_id": 283493724,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Shqip\u00ebria jugore",
        "name_eng": "Southern Albania",
        "name_translations": {
            "de": "S\u00fcd-Albanien",
            "en": "Southern Albania",
            "fr": "Albanie du Sud",
            "hr": "Ju\u017ena Albanija",
            "ja": "\u30a2\u30eb\u30d0\u30cb\u30a2\u5357\u90e8",
            "mk": "\u0408\u0443\u0436\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
            "nl": "Zuid-Albani\u00eb",
            "ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "sq": "Shqip\u00ebria jugore",
            "tr": "G\u00fcney Arnavutluk",
            "zh": "\u963f\u723e\u5df4\u5c3c\u4e9e\u5357\u90e8",
            "zh-Hans": "\u963f\u5c14\u5df4\u5c3c\u4e9a\u5357\u90e8"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q13046908",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 7739253,
        "osm_place_id": 282896208,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Shqip\u00ebria qendrore",
        "name_eng": "Central Albania",
        "name_translations": {
            "de": "Zentral-Albanien",
            "en": "Central Albania",
            "fr": "Albanie centrale",
            "hr": "Sredi\u0161nja Albanija",
            "ja": "\u30a2\u30eb\u30d0\u30cb\u30a2\u4e2d\u90e8",
            "mk": "\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
            "nl": "Centraal-Albani\u00eb",
            "ru": "\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "sq": "Shqip\u00ebria qendrore",
            "tr": "Orta Arnavutluk",
            "zh": "\u963f\u723e\u5df4\u5c3c\u4e9e\u4e2d\u90e8",
            "zh-Hans": "\u963f\u5c14\u5df4\u5c3c\u4e9a\u4e2d\u90e8"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q18922748",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "al",
        "country_cca3": "alb",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 7739254,
        "osm_place_id": 282971216,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Shqip\u00ebria veriore",
        "name_eng": "Northern Albania",
        "name_translations": {
            "de": "Nord-Albanien",
            "en": "Northern Albania",
            "fr": "Albanie du Nord",
            "hr": "Sjeverna Albanija",
            "ja": "\u30a2\u30eb\u30d0\u30cb\u30a2\u5317\u90e8",
            "mk": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
            "nl": "Noord-Albani\u00eb",
            "ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "sq": "Shqip\u00ebria veriore",
            "sr": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430",
            "tr": "Kuzey Arnavutluk",
            "zh": "\u963f\u723e\u5df4\u5c3c\u4e9e\u5317\u90e8",
            "zh-Hans": "\u963f\u5c14\u5df4\u5c3c\u4e9a\u5317\u90e8"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q4412051",
            "un_locode": null
        }
    }
]