[
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 128099,
        "osm_place_id": 282277089,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Amstetten",
        "name_eng": "Bezirk Amstetten",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Amstetten"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694449",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 105088,
        "osm_place_id": 281731591,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Baden",
        "name_eng": "Bezirk Baden",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Baden"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q279874",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 74804,
        "osm_place_id": 281794584,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Bludenz",
        "name_eng": "Bezirk Bludenz",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Bludenz"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q698606",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 417294,
        "osm_place_id": 282080231,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Braunau am Inn",
        "name_eng": "Bezirk Braunau am Inn",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Braunau am Inn"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q255626",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 74231,
        "osm_place_id": 282388345,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Bregenz",
        "name_eng": "Bezirk Bregenz",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Bregenz"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q698621",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 112050,
        "osm_place_id": 281758431,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Bruck an der Leitha",
        "name_eng": "Bezirk Bruck an der Leitha",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Bruck an der Leitha"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q584543",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 2661074,
        "osm_place_id": 282375638,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Bruck-M\u00fcrzzuschlag",
        "name_eng": "Bezirk Bruck-M\u00fcrzzuschlag",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Bruck-M\u00fcrzzuschlag"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q853690",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 35202,
        "osm_place_id": 282366902,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Deutschlandsberg",
        "name_eng": "Bezirk Deutschlandsberg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Deutschlandsberg"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660219",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 75111,
        "osm_place_id": 281711889,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Dornbirn",
        "name_eng": "Bezirk Dornbirn",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Dornbirn"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q698581",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86256,
        "osm_place_id": 281918290,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Eferding",
        "name_eng": "Bezirk Eferding",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Eferding"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q47289",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 103816,
        "osm_place_id": 281815022,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Eisenstadt-Umgebung",
        "name_eng": "Bezirk Eisenstadt-Umgebung",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Eisenstadt-Umgebung",
            "hu": "Kismartoni j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u0410\u0439\u0437\u0435\u043d\u0448\u0442\u0430\u0434\u0442-\u0423\u043c\u0433\u0435\u0431\u0443\u043d\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q261432",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 75152,
        "osm_place_id": 281722113,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Feldkirch",
        "name_eng": "Bezirk Feldkirch",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Feldkirch"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q384914",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106175,
        "osm_place_id": 282051182,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Feldkirchen",
        "name_eng": "Bezirk Feldkirchen",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Feldkirchen"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q665735",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 422468,
        "osm_place_id": 282203218,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Freistadt",
        "name_eng": "Bezirk Freistadt",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Freistadt"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q257347",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 104072,
        "osm_place_id": 282012334,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk G\u00e4nserndorf",
        "name_eng": "Bezirk G\u00e4nserndorf",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk G\u00e4nserndorf"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694442",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 446967,
        "osm_place_id": 282616137,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Gm\u00fcnd",
        "name_eng": "Bezirk Gm\u00fcnd",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Gm\u00fcnd",
            "ru": "\u0413\u043c\u044e\u043d\u0434"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694421",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 63349,
        "osm_place_id": 281730800,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Gmunden",
        "name_eng": "Bezirk Gmunden",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Gmunden",
            "ru": "\u0413\u043c\u0443\u043d\u0434\u0435\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q253221",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 34676,
        "osm_place_id": 282152850,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Graz-Umgebung",
        "name_eng": "Bezirk Graz-Umgebung",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Graz-Umgebung",
            "ru": "\u0413\u0440\u0430\u0446-\u0423\u043c\u0433\u0435\u0431\u0443\u043d\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q672475",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 88553,
        "osm_place_id": 282391687,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Grieskirchen",
        "name_eng": "Bezirk Grieskirchen",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Grieskirchen"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q655262",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 109543,
        "osm_place_id": 282208661,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk G\u00fcssing",
        "name_eng": "Bezirk G\u00fcssing",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk G\u00fcssing",
            "hu": "N\u00e9met\u00fajv\u00e1ri j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u0413\u044e\u0441\u0441\u0438\u043d\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660312",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86340,
        "osm_place_id": 282008689,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Hallein",
        "name_eng": "Bezirk Hallein",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Hallein"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q254533",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 2661100,
        "osm_place_id": 282305651,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Hartberg-F\u00fcrstenfeld",
        "name_eng": "Bezirk Hartberg-F\u00fcrstenfeld",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Hartberg-F\u00fcrstenfeld"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q853765",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 376675,
        "osm_place_id": 282002240,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Hermagor",
        "name_eng": "Bezirk Hermagor",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Hermagor",
            "ru": "\u0425\u0435\u0440\u043c\u0430\u0433\u043e\u0440"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q613991",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 103095,
        "osm_place_id": 282206035,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Hollabrunn",
        "name_eng": "Bezirk Hollabrunn",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Hollabrunn"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694349",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 105949,
        "osm_place_id": 282341470,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Horn",
        "name_eng": "Bezirk Horn",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Horn"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q143167",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 77101,
        "osm_place_id": 281797647,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Imst",
        "name_eng": "Bezirk Imst",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Imst",
            "ru": "\u0418\u043c\u0441\u0442"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q665668",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 78251,
        "osm_place_id": 282256659,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Innsbruck-Land",
        "name_eng": "Bezirk Innsbruck-Land",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Innsbruck-Land",
            "ru": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a-\u041b\u0430\u043d\u0434"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q699582",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 109793,
        "osm_place_id": 282344118,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Jennersdorf",
        "name_eng": "Bezirk Jennersdorf",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Jennersdorf",
            "hu": "Gyanafalvi j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u0415\u043d\u043d\u0435\u0440\u0441\u0434\u043e\u0440\u0444"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q756277",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 63163,
        "osm_place_id": 281730250,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Kirchdorf",
        "name_eng": "Bezirk Kirchdorf",
        "name_translations": {
            "cs": "Kostelec nad Krem\u017e\u00ed",
            "de": "Bezirk Kirchdorf",
            "ru": "\u041a\u0438\u0440\u0445\u0434\u043e\u0440\u0444-\u043d\u0430-\u041a\u0440\u0435\u043c\u0441\u0435"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660512",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 85647,
        "osm_place_id": 281851442,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Kitzb\u00fchel",
        "name_eng": "Bezirk Kitzb\u00fchel",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Kitzb\u00fchel"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q265649",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 69648,
        "osm_place_id": 282332255,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Klagenfurt-Land",
        "name_eng": "Bezirk Klagenfurt-Land",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Klagenfurt-Land",
            "ru": "\u041a\u043b\u0430\u0433\u0435\u043d\u0444\u0443\u0440\u0442",
            "sl": "Celovec (okraj)"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660701",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106740,
        "osm_place_id": 282263912,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Korneuburg",
        "name_eng": "Bezirk Korneuburg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Korneuburg",
            "ru": "\u041a\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439\u0431\u0443\u0440\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694372",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 114684,
        "osm_place_id": 281984342,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Krems",
        "name_eng": "Bezirk Krems",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Krems"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694399",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 544102,
        "osm_place_id": 282307502,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Kufstein",
        "name_eng": "Bezirk Kufstein",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Kufstein"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q255141",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 76826,
        "osm_place_id": 281725655,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Landeck",
        "name_eng": "Bezirk Landeck",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Landeck",
            "ru": "\u041b\u0430\u043d\u0434\u0435\u043a\u043a"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q665605",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 36182,
        "osm_place_id": 281975378,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Leibnitz",
        "name_eng": "Bezirk Leibnitz",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Leibnitz",
            "ru": "\u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660400",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 49964,
        "osm_place_id": 281830615,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Leoben",
        "name_eng": "Bezirk Leoben",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Leoben",
            "ru": "\u041b\u0435\u043e\u0431\u0435\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q665720",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 539866,
        "osm_place_id": 282022114,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Lienz",
        "name_eng": "Bezirk Lienz",
        "name_translations": {
            "cs": "Lienz",
            "de": "Bezirk Lienz",
            "ru": "\u041b\u0438\u0435\u043d\u0446"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q251931",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 50587,
        "osm_place_id": 282197382,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Liezen",
        "name_eng": "Bezirk Liezen",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Liezen",
            "ru": "\u041b\u0438\u0446\u0435\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q255834",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 112678,
        "osm_place_id": 281814526,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Lilienfeld",
        "name_eng": "Bezirk Lilienfeld",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Lilienfeld"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694463",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86309,
        "osm_place_id": 282008489,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Linz-Land",
        "name_eng": "Bezirk Linz-Land",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Linz-Land"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q265632",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106097,
        "osm_place_id": 281977171,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Mattersburg",
        "name_eng": "Bezirk Mattersburg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Mattersburg",
            "hu": "Nagymartoni j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u041c\u0430\u0442\u0442\u0435\u0440\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q748570",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 114629,
        "osm_place_id": 282347333,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Melk",
        "name_eng": "Bezirk Melk",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Melk"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q261942",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 104883,
        "osm_place_id": 281780214,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Mistelbach",
        "name_eng": "Bezirk Mistelbach",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Mistelbach"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q257454",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 111858,
        "osm_place_id": 281789013,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk M\u00f6dling",
        "name_eng": "Bezirk M\u00f6dling",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk M\u00f6dling"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q254176",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 50802,
        "osm_place_id": 281736531,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Murau",
        "name_eng": "Bezirk Murau",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Murau",
            "ru": "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0443"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q388913",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 37894,
        "osm_place_id": 281783207,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Murtal",
        "name_eng": "Bezirk Murtal",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Murtal"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q526517",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 110525,
        "osm_place_id": 281786199,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Neunkirchen",
        "name_eng": "Bezirk Neunkirchen",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Neunkirchen"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694386",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 78829,
        "osm_place_id": 281793711,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Neusiedl am See",
        "name_eng": "Bezirk Neusiedl am See",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Neusiedl am See",
            "hu": "Nezsideri j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u041d\u043e\u0439\u0437\u0438\u0434\u043b\u044c-\u0430\u043c-\u0417\u0435"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660325",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 109411,
        "osm_place_id": 281850889,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Oberpullendorf",
        "name_eng": "Bezirk Oberpullendorf",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Oberpullendorf",
            "hu": "Fels\u0151pulyai j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u041e\u0431\u0435\u0440\u043f\u0443\u043b\u043b\u0435\u043d\u0434\u043e\u0440\u0444"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q748891",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 110268,
        "osm_place_id": 281811979,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Oberwart",
        "name_eng": "Bezirk Oberwart",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Oberwart",
            "hu": "Fels\u0151\u0151ri j\u00e1r\u00e1s",
            "ru": "\u041e\u0431\u0435\u0440\u0432\u0430\u0440\u0442"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660230",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 128117,
        "osm_place_id": 281880451,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Perg",
        "name_eng": "Bezirk Perg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Perg"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660530",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 30030,
        "osm_place_id": 282310456,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Reutte",
        "name_eng": "Bezirk Reutte",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Reutte",
            "ru": "\u0420\u043e\u0439\u0442\u0442\u0435"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q854005",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 421817,
        "osm_place_id": 282202666,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Ried im Innkreis",
        "name_eng": "Bezirk Ried im Innkreis",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Ried im Innkreis"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q264704",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 107941,
        "osm_place_id": 281787848,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Rohrbach",
        "name_eng": "Bezirk Rohrbach",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Rohrbach"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q252828",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86381,
        "osm_place_id": 281973641,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Salzburg-Umgebung",
        "name_eng": "Bezirk Salzburg-Umgebung",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Salzburg-Umgebung"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q255469",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 105348,
        "osm_place_id": 281781852,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Sankt Veit an der Glan",
        "name_eng": "Bezirk Sankt Veit an der Glan",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Sankt Veit an der Glan"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660255",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 419452,
        "osm_place_id": 282433777,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Sch\u00e4rding",
        "name_eng": "Bezirk Sch\u00e4rding",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Sch\u00e4rding"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q47482",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 112705,
        "osm_place_id": 282210618,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Scheibbs",
        "name_eng": "Bezirk Scheibbs",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Scheibbs"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q253068",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 80051,
        "osm_place_id": 281763962,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Schwaz",
        "name_eng": "Bezirk Schwaz",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Schwaz",
            "ru": "\u0428\u0432\u0430\u0446"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q266685",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 376676,
        "osm_place_id": 282306492,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Spittal an der Drau",
        "name_eng": "Bezirk Spittal an der Drau",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Spittal an der Drau"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660293",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 533765,
        "osm_place_id": 282397611,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk St. Johann im Pongau",
        "name_eng": "Bezirk St. Johann im Pongau",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk St. Johann im Pongau"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q256828",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 63619,
        "osm_place_id": 282238999,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk St. P\u00f6lten",
        "name_eng": "Bezirk St. P\u00f6lten",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk St. P\u00f6lten",
            "ro": "Sankt P\u00f6lten (teren)",
            "ru": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0451\u043b\u044c\u0442\u0435\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694393",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86459,
        "osm_place_id": 282044666,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Steyr-Land",
        "name_eng": "Bezirk Steyr-Land",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Steyr-Land"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q854074",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 2661101,
        "osm_place_id": 282314616,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk S\u00fcdoststeiermark",
        "name_eng": "Bezirk S\u00fcdoststeiermark",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk S\u00fcdoststeiermark"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q854043",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 533764,
        "osm_place_id": 282349677,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Tamsweg",
        "name_eng": "Bezirk Tamsweg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Tamsweg"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q268090",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106250,
        "osm_place_id": 282015895,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Tulln",
        "name_eng": "Bezirk Tulln",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Tulln",
            "ru": "\u0422\u0443\u043b\u044c\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694428",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86257,
        "osm_place_id": 281973054,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Urfahr-Umgebung",
        "name_eng": "Bezirk Urfahr-Umgebung",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Urfahr-Umgebung"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q253585",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106094,
        "osm_place_id": 281847257,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Villach-Land",
        "name_eng": "Bezirk Villach-Land",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Villach-Land",
            "ru": "\u0424\u0438\u043b\u043b\u0430\u0445",
            "sl": "Okraj Beljak-de\u017eela"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660264",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 102302,
        "osm_place_id": 281732980,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk V\u00f6cklabruck",
        "name_eng": "Bezirk V\u00f6cklabruck",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk V\u00f6cklabruck"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q267479",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 51331,
        "osm_place_id": 282192207,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Voitsberg",
        "name_eng": "Bezirk Voitsberg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Voitsberg",
            "ru": "\u0424\u043e\u0439\u0442\u0441\u0431\u0435\u0440\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q672537",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 105958,
        "osm_place_id": 282051642,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk V\u00f6lkermarkt",
        "name_eng": "Bezirk V\u00f6lkermarkt",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk V\u00f6lkermarkt",
            "ru": "\u0424\u0451\u043b\u044c\u043a\u0435\u0440\u043c\u0430\u0440\u043a\u0442",
            "sl": "Velikovec (okraj)"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660279",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 446160,
        "osm_place_id": 281997235,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Waidhofen an der Thaya",
        "name_eng": "Bezirk Waidhofen an der Thaya",
        "name_translations": {
            "cs": "okres Bejdov nad Dyj\u00ed",
            "de": "Bezirk Waidhofen an der Thaya"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q594032",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 52123,
        "osm_place_id": 281808107,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Weiz",
        "name_eng": "Bezirk Weiz",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Weiz",
            "ru": "\u0412\u0430\u0439\u0446"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q665571",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 64917,
        "osm_place_id": 281905086,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Wels-Land",
        "name_eng": "Bezirk Wels-Land",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Wels-Land"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q660544",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106447,
        "osm_place_id": 281808435,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Wiener Neustadt",
        "name_eng": "Bezirk Wiener Neustadt",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Wiener Neustadt"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694413",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 105735,
        "osm_place_id": 281859802,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Wolfsberg",
        "name_eng": "Bezirk Wolfsberg",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Wolfsberg"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q665641",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 539863,
        "osm_place_id": 281998288,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Zell am See",
        "name_eng": "Bezirk Zell am See",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Zell am See",
            "ru": "\u0426\u0435\u043b\u043b\u044c-\u0430\u043c-\u0417\u0435"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q257897",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 446158,
        "osm_place_id": 282350746,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Bezirk Zwettl",
        "name_eng": "Bezirk Zwettl",
        "name_translations": {
            "de": "Bezirk Zwettl"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q694452",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 76909,
        "osm_place_id": 281716736,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Burgenland",
        "name_eng": "Burgenland",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0628\u0648\u0631\u063a\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "be": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0435\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "bg": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0435\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "br": "Burgenland",
            "ca": "Burgenland",
            "cs": "Hradsko",
            "de": "Burgenland",
            "en": "Burgenland",
            "eo": "Burgenlando",
            "es": "Burgenland",
            "fr": "Burgenland",
            "he": "\u05d1\u05d5\u05e8\u05d2\u05e0\u05dc\u05e0\u05d3",
            "hr": "Gradi\u0161\u0107e",
            "hu": "Burgenland",
            "ja": "\u30d6\u30eb\u30b2\u30f3\u30e9\u30f3\u30c8\u5dde",
            "mk": "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435",
            "nl": "Burgenland",
            "pl": "Burgenland",
            "ru": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0435\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "sk": "Burgenland",
            "sl": "Gradi\u0161\u010danska",
            "sr": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0435\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "ta": "\u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0b9f\u0bcd",
            "uk": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0435\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "yi": "\u05d1\u05d5\u05e8\u05d2\u05e0\u05dc\u05d0\u05e0\u05d3",
            "hsb": "Hrodowska",
            "be-tarask": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0435\u043d\u043b\u044f\u043d\u0434"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q43210",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 79747,
        "osm_place_id": 281971550,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Eisenstadt",
        "name_eng": "Eisenstadt",
        "name_translations": {
            "de": "Eisenstadt",
            "hr": "\u017deljezno",
            "hu": "Kismarton"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q126321",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 34719,
        "osm_place_id": 281672661,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Graz",
        "name_eng": "Graz",
        "name_translations": {
            "de": "Graz",
            "ru": "\u0413\u0440\u0430\u0446",
            "zh": "\u683c\u62c9\u8328",
            "zh-Hant": "\u683c\u62c9\u8332"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q13298",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 4835169,
        "osm_place_id": 282856656,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Innsbruck",
        "name_eng": "Innsbruck",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0625\u0646\u0633\u0628\u0631\u0648\u0643",
            "az": "\u0130nsbruk",
            "be": "\u0406\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "bg": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "bn": "\u0987\u09a8\u09cd\u09b8\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u0995",
            "cs": "Innsbruck",
            "cv": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "de": "Innsbruck",
            "el": "\u038a\u03bd\u03c3\u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c5\u03ba",
            "en": "Innsbruck",
            "fa": "\u0627\u06cc\u0646\u0633\u0628\u0631\u0648\u06a9",
            "fr": "Innsbruck",
            "he": "\u05d0\u05d9\u05e0\u05e1\u05d1\u05e8\u05d5\u05e7",
            "hu": "Innsbruck",
            "it": "Innsbruck",
            "ja": "\u30a4\u30f3\u30b9\u30d6\u30eb\u30c3\u30af",
            "ka": "\u10d8\u10dc\u10e1\u10d1\u10e0\u10e3\u10d9\u10d8",
            "kk": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "ko": "\uc778\uc2a4\ube0c\ub8e8\ud06c",
            "la": "Pons Aeni",
            "lt": "Insbrukas",
            "lv": "Insbruka",
            "mk": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "mr": "\u0907\u0928\u094d\u0938\u092c\u094d\u0930\u0941\u0915",
            "os": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "rm": "Puntina",
            "ru": "\u0418\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "sr": "\u0418\u043d\u0437\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "th": "\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e4c\u0e1a\u0e23\u0e38\u0e04",
            "tr": "\u0130nnsbruck",
            "uk": "\u0406\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a",
            "zh": "\u56e0\u65af\u5e03\u9c81\u514b",
            "lld": "Dispruch",
            "zh-Hant": "\u56e0\u65af\u5e03\u9b6f\u514b",
            "be-tarask": "\u0406\u043d\u0441\u0431\u0440\u0443\u043a"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q1735",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 52345,
        "osm_place_id": 282378603,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "K\u00e4rnten",
        "name_eng": "Carinthia",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0643\u064a\u0631\u0646\u062a\u0646",
            "be": "\u041a\u0430\u0440\u044b\u043d\u0442\u044b\u044f",
            "bg": "\u041a\u0430\u0440\u0438\u043d\u0442\u0438\u044f",
            "br": "Karintia",
            "ca": "Car\u00edntia",
            "cs": "Korutany",
            "de": "K\u00e4rnten",
            "en": "Carinthia",
            "eo": "Karintio",
            "es": "Carintia",
            "fr": "Carinthie",
            "hr": "Koru\u0161ka",
            "hu": "Karintia",
            "it": "Carinzia",
            "la": "Carinthia",
            "mk": "\u041a\u043e\u0440\u0443\u0448\u043a\u0430",
            "nl": "Karinthi\u00eb",
            "pl": "Karyntia",
            "pt": "Car\u00edntia",
            "ru": "\u041a\u0430\u0440\u0438\u043d\u0442\u0438\u044f",
            "sk": "Korut\u00e1nsko",
            "sl": "Koro\u0161ka",
            "ta": "\u0b95\u0bb0\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bbe",
            "hsb": "Korutanska",
            "be-tarask": "\u041a\u0430\u0440\u044b\u043d\u0442\u044b\u044f"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q37985",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 105870,
        "osm_place_id": 282013504,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Klagenfurt am W\u00f6rthersee",
        "name_eng": "Klagenfurt am W\u00f6rthersee",
        "name_translations": {
            "de": "Klagenfurt am W\u00f6rthersee",
            "it": "Clanforte",
            "sl": "Celovec",
            "zh": "\u514b\u62c9\u6839\u798f",
            "fur": "Clanfurt"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q41753",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 130944,
        "osm_place_id": 282073741,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Krems an der Donau",
        "name_eng": "Krems an der Donau",
        "name_translations": {
            "de": "Krems an der Donau"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q131266",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86708,
        "osm_place_id": 281803150,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Linz",
        "name_eng": "Linz",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0644\u0646\u062a\u0633",
            "de": "Linz",
            "zh": "\u6797\u8328",
            "zh-Hant": "\u6797\u8332"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q41329",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 77189,
        "osm_place_id": 281768844,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Nieder\u00f6sterreich",
        "name_eng": "Lower Austria",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649",
            "be": "\u041d\u0456\u0436\u043d\u044f\u044f \u0410\u045e\u0441\u0442\u0440\u044b\u044f",
            "bg": "\u0414\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f",
            "ca": "Baixa \u00c0ustria",
            "cs": "Doln\u00ed Rakousko",
            "de": "Nieder\u00f6sterreich",
            "en": "Lower Austria",
            "es": "Baja Austria",
            "fr": "Basse-Autriche",
            "ga": "An Ostair \u00cdochtarach",
            "hr": "Donja Austrija",
            "hu": "Als\u00f3-Ausztria",
            "is": "Ne\u00f0ra Austurr\u00edki",
            "it": "Bassa Austria",
            "mk": "\u0414\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430",
            "nl": "Neder-Oostenrijk",
            "pl": "Dolna Austria",
            "ru": "\u041d\u0438\u0436\u043d\u044f\u044f \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f",
            "sk": "Doln\u00e9 Rak\u00fasko",
            "sl": "Spodnja Avstrija",
            "ta": "\u0b95\u0bc0\u0bb4\u0bcd \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbe",
            "be-tarask": "\u041d\u0456\u0436\u043d\u044f\u044f \u0410\u045e\u0441\u0442\u0440\u044b\u044f"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q42497",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 102303,
        "osm_place_id": 281919698,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Ober\u00f6sterreich",
        "name_eng": "Upper Austria",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627",
            "be": "\u0412\u0435\u0440\u0445\u043d\u044f\u044f \u0410\u045e\u0441\u0442\u0440\u044b\u044f",
            "bg": "\u0413\u043e\u0440\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f",
            "ca": "Alta \u00c0ustria",
            "cs": "Horn\u00ed Rakousko",
            "de": "Ober\u00f6sterreich",
            "en": "Upper Austria",
            "es": "Alta Austria",
            "fr": "Haute-Autriche",
            "ga": "An Ostair Uachtarach",
            "hr": "Gornja Austrija",
            "hu": "Fels\u0151-Ausztria",
            "is": "Efra Austurr\u00edki",
            "mk": "\u0413\u043e\u0440\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430",
            "nl": "Opper-Oostenrijk",
            "pl": "G\u00f3rna Austria",
            "ru": "\u0412\u0435\u0440\u0445\u043d\u044f\u044f \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f",
            "sk": "Horn\u00e9 Rak\u00fasko",
            "sl": "Zgornja Avstrija",
            "ta": "\u0bae\u0bc7\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbe",
            "be-tarask": "\u0412\u0435\u0440\u0445\u043d\u044f\u044f \u0410\u045e\u0441\u0442\u0440\u044b\u044f"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q41967",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 2754657,
        "osm_place_id": 282375787,
        "osm_admin_level": 5,
        "osm_type": "region",
        "name_loc": "Region Klagenfurt-Villach",
        "name_eng": "Region Klagenfurt-Villach",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": null,
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 2754658,
        "osm_place_id": 282319723,
        "osm_admin_level": 5,
        "osm_type": "region",
        "name_loc": "Region Oberk\u00e4rnten",
        "name_eng": "Region Oberk\u00e4rnten",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": null,
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 2754656,
        "osm_place_id": 282339096,
        "osm_admin_level": 5,
        "osm_type": "region",
        "name_loc": "Region Unterk\u00e4rnten",
        "name_eng": "Region Unterk\u00e4rnten",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": null,
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 78752,
        "osm_place_id": 281839341,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Rust",
        "name_eng": "Rust",
        "name_translations": {
            "de": "Rust"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q259214",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 86538,
        "osm_place_id": 282390979,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Salzburg",
        "name_eng": "Salzburg",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0632\u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u0648\u0631\u063a",
            "cs": "Salcburk",
            "de": "Salzburg",
            "eo": "Salcburgo",
            "it": "Salisburgo",
            "pt": "Salisburgo"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q34713",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": "AT-5",
        "osm_id": 86539,
        "osm_place_id": 282183131,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Salzburg",
        "name_eng": "Salzburg",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0632\u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u0648\u0631\u063a",
            "be": "\u0417\u0430\u043b\u044c\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433",
            "bg": "\u0417\u0430\u043b\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433",
            "ca": "Estat de Salzburg",
            "cs": "Salcbursko",
            "de": "Salzburg",
            "en": "Salzburg",
            "es": "Salzburgo",
            "fr": "Salzbourg",
            "hr": "Salzburg (pokrajina)",
            "hu": "Salzburg",
            "it": "Salisburgo",
            "lt": "Zalcburgas",
            "lv": "Zalcburga",
            "mk": "\u0421\u0430\u043b\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433",
            "nl": "Salzburg",
            "pl": "Salzburg",
            "ru": "\u0417\u0430\u043b\u044c\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433",
            "sk": "Salzbursko",
            "sl": "Salzbur\u0161ka",
            "ta": "\u0b9a\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bcd",
            "be-tarask": "\u0417\u0430\u043b\u044c\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q43325",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 134351,
        "osm_place_id": 281845957,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "St. P\u00f6lten",
        "name_eng": "St. P\u00f6lten",
        "name_translations": {
            "de": "St. P\u00f6lten",
            "ro": "Sankt P\u00f6lten (ora\u0219)",
            "ru": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0451\u043b\u044c\u0442\u0435\u043d"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q82500",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 35183,
        "osm_place_id": 281655588,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Steiermark",
        "name_eng": "Styria",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0634\u062a\u0627\u064a\u0631\u0645\u0627\u0631\u0643",
            "be": "\u0428\u0442\u044b\u0440\u044b\u044f",
            "bg": "\u0429\u0438\u0440\u0438\u044f",
            "ca": "Est\u00edria",
            "cs": "\u0160t\u00fdrsko",
            "de": "Steiermark",
            "el": "\u03a3\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b1",
            "en": "Styria",
            "eo": "Stirio",
            "es": "Estiria",
            "fr": "Styrie",
            "he": "\u05e9\u05d8\u05d9\u05e8\u05d9\u05d4",
            "hr": "\u0160tajerska",
            "hu": "St\u00e1jerorsz\u00e1g",
            "id": "Stiria",
            "it": "Stiria",
            "la": "Styria",
            "lt": "\u0160tirija",
            "lv": "\u0160t\u012brija",
            "mk": "\u0428\u0442\u0430\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430",
            "nl": "Stiermarken",
            "pl": "Styria",
            "pt": "Est\u00edria",
            "ro": "Stiria",
            "ru": "\u0428\u0442\u0438\u0440\u0438\u044f",
            "sk": "\u0160tajersko",
            "sl": "\u0160tajerska (zvezna de\u017eela)",
            "sr": "\u0428\u0442\u0430\u0458\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430",
            "ta": "\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbe",
            "uk": "\u0428\u0442\u0438\u0440\u0456\u044f",
            "bar": "Steiamoak",
            "fur": "Stirie",
            "be-tarask": "\u0428\u0442\u044b\u0440\u044b\u044f"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q41358",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 90143,
        "osm_place_id": 282212717,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Steyr",
        "name_eng": "Steyr",
        "name_translations": {
            "de": "Steyr",
            "ru": "\u0428\u0442\u0430\u0439\u0440"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q260320",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": "AT-7",
        "osm_id": 52343,
        "osm_place_id": 281954193,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Tirol",
        "name_eng": "Tyrol",
        "name_translations": {
            "ar": "\u062a\u064a\u0631\u0648\u0644",
            "be": "\u0426\u0456\u0440\u043e\u043b\u044c",
            "bg": "\u0422\u0438\u0440\u043e\u043b",
            "ca": "Tirol",
            "cs": "Tyrolsko",
            "da": "Tyrol",
            "de": "Tirol",
            "el": "\u03a4\u03b9\u03c1\u03cc\u03bb\u03bf",
            "en": "Tyrol",
            "es": "Tirol",
            "fi": "Tiroli",
            "fr": "Tyrol",
            "ga": "An Tior\u00f3il",
            "hr": "Tirol",
            "hu": "Tirol",
            "it": "Tirolo",
            "lt": "Tirolis",
            "lv": "Tirole",
            "mk": "\u0422\u0438\u0440\u043e\u043b",
            "nl": "Tirol",
            "pl": "Tyrol",
            "ru": "\u0422\u0438\u0440\u043e\u043b\u044c",
            "sk": "Tirolsko",
            "sl": "Tirolska",
            "ta": "\u0b9f\u0bc8\u0bb0\u0bca\u0bb2\u0bcd",
            "uk": "\u0422\u0456\u0440\u043e\u043b\u044c",
            "lld": "Tirol",
            "tzl": "Tirol",
            "be-tarask": "\u0422\u044b\u0440\u043e\u043b\u044c"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q42880",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 106163,
        "osm_place_id": 281740456,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Villach",
        "name_eng": "Villach",
        "name_translations": {
            "de": "Villach",
            "sl": "Beljak",
            "fur": "Vilac"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q483522",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 74942,
        "osm_place_id": 281968920,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Vorarlberg",
        "name_eng": "Vorarlberg",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0641\u0648\u0631\u0627\u0631\u0644\u0628\u0631\u063a",
            "be": "\u0424\u043e\u0440\u0430\u0440\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "bg": "\u0424\u043e\u0440\u0430\u0440\u043b\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "ca": "Vorarlberg",
            "cs": "Vorarlbersko",
            "de": "Vorarlberg",
            "el": "\u03a6\u03cc\u03c1\u03b1\u03c1\u03bb\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03ba",
            "en": "Vorarlberg",
            "eo": "Vorarlbergo",
            "es": "Vorarlberg",
            "fr": "Vorarlberg",
            "he": "\u05e4\u05d5\u05e8\u05d0\u05e8\u05dc\u05d1\u05e8\u05d2",
            "hi": "\u0935\u094b\u0930\u093e\u0930\u094d\u0932\u092c\u0930\u094d\u0917",
            "hr": "Vorarlberg",
            "hu": "Vorarlberg",
            "it": "Vorarlberg",
            "lt": "Forarlbergas",
            "mk": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0440\u043b\u0441\u043a\u0430",
            "pl": "Vorarlberg",
            "ru": "\u0424\u043e\u0440\u0430\u0440\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "sk": "Vorarlbersko",
            "sl": "Predarlska",
            "ta": "\u0bb5\u0bca\u0bb0\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bcd\u0baa\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bcd",
            "uk": "\u0424\u043e\u0440\u0430\u0440\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "zh": "\u798f\u62c9\u5c14\u8d1d\u683c\u5dde",
            "zh-Hans": "\u798f\u62c9\u5c14\u8d1d\u683c\u5dde",
            "zh-Hant": "\u798f\u62c9\u723e\u8c9d\u683c\u90a6",
            "be-tarask": "\u0424\u043e\u0440\u0430\u0440\u043b\u044c\u0431\u044d\u0440\u0433"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q38981",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 131937,
        "osm_place_id": 281837605,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Waidhofen an der Ybbs",
        "name_eng": "Waidhofen an der Ybbs",
        "name_translations": {
            "de": "Waidhofen an der Ybbs"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q427385",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 63175,
        "osm_place_id": 281795614,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Wels",
        "name_eng": "Wels",
        "name_translations": {
            "de": "Wels",
            "hu": "Wels",
            "lt": "Velsas",
            "uk": "\u0412\u0435\u043b\u044c\u0441"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q178582",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 109166,
        "osm_place_id": 281979440,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Wien",
        "name_eng": "Vienna",
        "name_translations": {
            "af": "Wene",
            "am": "\u126a\u12e8\u1293",
            "an": "Viena",
            "ar": "\u0641\u064a\u064a\u0646\u0627",
            "az": "Vyana",
            "ba": "Be\u010d",
            "be": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "bg": "\u0412\u0438\u0435\u043d\u0430",
            "bi": "Vienna",
            "bn": "\u09ad\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u09a8\u09be",
            "bo": "\u0f5d\u0f72\u0f0b\u0f68\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f0d",
            "br": "Vienna",
            "bs": "Be\u010d",
            "ca": "Viena",
            "ce": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "co": "Vienna",
            "cs": "V\u00edde\u0148",
            "cv": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "de": "Wien",
            "ee": "Vienna",
            "el": "\u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7",
            "en": "Vienna",
            "eo": "Vieno",
            "es": "Viena",
            "et": "Viin",
            "eu": "Viena",
            "fa": "\u0648\u06cc\u0646",
            "fi": "Wien",
            "fr": "Vienne",
            "fy": "Wenen",
            "ga": "V\u00edn",
            "gd": "Vienna",
            "gl": "Viena",
            "gv": "Veen",
            "he": "\u05d5\u05d9\u05e0\u05d4",
            "hi": "\u0935\u093f\u092f\u0928\u093e",
            "hr": "Be\u010d",
            "ht": "Vy\u00e8n",
            "hu": "B\u00e9cs",
            "hy": "\u054e\u056b\u0565\u0576\u0576\u0561",
            "ia": "Vienna",
            "id": "Wina",
            "ie": "Vienna",
            "is": "V\u00edn",
            "it": "Vienna",
            "ja": "\u30a6\u30a3\u30fc\u30f3",
            "jv": "Wina",
            "ka": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d0",
            "kk": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "kn": "\u0cb5\u0cbf\u0caf\u0cc6\u0ca8\u0ccd\u0ca8",
            "ko": "\ube48",
            "ku": "Viyana",
            "kv": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "ky": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "la": "Vindobona",
            "li": "Wene",
            "ln": "Vi\u025bn\u025b",
            "lt": "Viena",
            "lv": "V\u012bne",
            "mi": "Whiena",
            "mk": "\u0412\u0438\u0435\u043d\u0430",
            "ml": "\u0d35\u0d3f\u0d2f\u0d28\u0d4d\u0d28",
            "mn": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "mr": "\u0935\u094d\u0939\u093f\u092f\u0947\u0928\u093e",
            "ms": "Vienna",
            "my": "\u1017\u102e\u101a\u1004\u103a\u1014\u102c\u1019\u103c\u102d\u102f\u1037",
            "nl": "Wenen",
            "no": "Wien",
            "oc": "Viena",
            "os": "\u0412\u0435\u043d\u00e6",
            "pl": "Wiede\u0144",
            "ps": "\u0648\u064a\u0646",
            "pt": "Viena",
            "rm": "Vienna",
            "ro": "Viena",
            "ru": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "sc": "Vienna",
            "sh": "Be\u010d",
            "sk": "Viede\u0148",
            "sl": "Dunaj",
            "so": "Fiyena",
            "sq": "Vjena",
            "sr": "\u0411\u0435\u0447",
            "st": "Vienna",
            "sv": "Wien",
            "sw": "Vienna",
            "ta": "\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bbe",
            "tg": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "th": "\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e19\u0e32",
            "tk": "Wena",
            "tl": "Vienna",
            "tr": "Viyana",
            "tt": "\u0412\u0435\u043d\u0430 \u0448\u04d9\u04bb\u04d9\u0440\u0435",
            "ug": "Wy\u00e9na",
            "uk": "\u0412\u0456\u0434\u0435\u043d\u044c",
            "ur": "\u0648\u06cc\u0627\u0646\u0627",
            "uz": "Vena",
            "vi": "Vi\u00ean",
            "wo": "Wiyen",
            "yi": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05e2\u05df",
            "yo": "Vienna",
            "zh": "\u7ef4\u4e5f\u7eb3",
            "ace": "Wina",
            "arc": "\u0712\u071d\u071d\u0722\u0710",
            "arz": "\u0641\u064a\u064a\u0646\u0627",
            "ast": "Viena",
            "bar": "Wean",
            "ceb": "Vienna",
            "ckb": "\u06a4\u06cc\u06ce\u0646\u0627",
            "crh": "Viyana",
            "diq": "Wiyana",
            "ext": "Viena",
            "frp": "Vi\u00e8na",
            "fur": "Viene",
            "gag": "Vena",
            "hif": "Vienna",
            "ilo": "Vienna",
            "koi": "\u0412\u0438\u043d",
            "krc": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "lez": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "lij": "Vienna",
            "lmo": "Viena",
            "mhr": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "mrj": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "mzn": "\u0648\u06cc\u0646",
            "nah": "Viena",
            "nds": "Wien",
            "pap": "Viena",
            "pih": "Wienna",
            "pms": "Vien-a",
            "pnb": "\u0648\u06cc\u0622\u0646\u0627",
            "rmy": "Bech",
            "rue": "\u0412\u0456\u0434\u0435\u043d\u044c",
            "sah": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "scn": "Vienna",
            "sco": "Vienna",
            "szl": "Wiedziy\u0144",
            "tzl": "Viadna",
            "udm": "\u0412\u0435\u043d\u0430",
            "vec": "Viena",
            "vep": "Ven",
            "war": "Vienna",
            "wuu": "\u7ef4\u6069\u7eb3",
            "yue": "\u7dad\u4e5f\u7d0d",
            "nds-nl": "Wienen",
            "bat-smg": "Viena",
            "fiu-vro": "Viin",
            "zh-Hans": "\u7ef4\u4e5f\u7eb3",
            "zh-Hant": "\u7dad\u4e5f\u7d0d",
            "zh-Latn": "W\u00e9iy\u011bn\u00e0",
            "roa-tara": "Vienne",
            "yue-Latn": "Wai4 Jaa5 Naap6",
            "be-tarask": "\u0412\u0435\u043d\u0430"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q1741",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "at",
        "country_cca3": "aut",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 110451,
        "osm_place_id": 281740808,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Wiener Neustadt",
        "name_eng": "Wiener Neustadt",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0641\u064a\u0646\u0631 \u0646\u0648\u064a\u0634\u062a\u0627\u062a",
            "bg": "\u0412\u0438\u043d\u0435\u0440 \u041d\u043e\u0439\u0449\u0430\u0442",
            "bs": "Be\u010dko Novo Mjesto",
            "cs": "V\u00edde\u0148sk\u00e9 Nov\u00e9 M\u011bsto",
            "de": "Wiener Neustadt",
            "he": "\u05d5\u05d9\u05e0\u05e8 \u05e0\u05d5\u05d9\u05e9\u05d8\u05d8",
            "hr": "Be\u010dko Novo Mjesto",
            "hu": "B\u00e9cs\u00fajhely",
            "ja": "\u30a6\u30a3\u30fc\u30ca\u30fc\u30fb\u30ce\u30a4\u30b7\u30e5\u30bf\u30c3\u30c8",
            "ka": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10e3\u10e0\u10d8 \u10d0\u10ee\u10d0\u10da\u10e5\u10d0\u10da\u10d0\u10e5\u10d8",
            "lt": "Vyner Noi\u0161tatas",
            "ru": "\u0412\u0438\u043d\u0435\u0440-\u041d\u043e\u0439\u0448\u0442\u0430\u0434\u0442",
            "sk": "Viedensk\u00e9 Nov\u00e9 Mesto",
            "sl": "Dunajsko Novo mesto",
            "sr": "\u0412\u0438\u043d\u0435\u0440 \u041d\u043e\u0458\u0448\u0442\u0430\u0442",
            "uk": "\u0412\u0456\u043d\u0435\u0440-\u041d\u043e\u0439\u0448\u0442\u0430\u0434\u0442",
            "zh": "\u7dad\u4e5f\u7d0d\u65b0\u57ce"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q131612",
            "un_locode": null
        }
    }
]