[
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 379969918,
        "osm_place_id": null,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Islote Gaviota",
        "name_eng": "Islote Gaviota",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 379968547,
        "osm_place_id": null,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Islote Lobos",
        "name_eng": "Islote Lobos",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561897,
        "osm_place_id": 282204579,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Antofagasta",
        "name_eng": "Provincia de Antofagasta",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q94552",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1654883,
        "osm_place_id": 282173743,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Arauco",
        "name_eng": "Provincia de Arauco",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201109",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1568616,
        "osm_place_id": 282181041,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Arica",
        "name_eng": "Provincia de Arica",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201119",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1982386,
        "osm_place_id": 282223380,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Ays\u00e9n",
        "name_eng": "Provincia de Ays\u00e9n",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201126",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1622252,
        "osm_place_id": 282548892,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de B\u00edo-B\u00edo",
        "name_eng": "Provincia de B\u00edo-B\u00edo",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201131",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561023,
        "osm_place_id": 282390644,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Cachapoal",
        "name_eng": "Provincia de Cachapoal",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201144",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1981571,
        "osm_place_id": 282477993,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Capit\u00e1n Prat",
        "name_eng": "Provincia de Capit\u00e1n Prat",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201155",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561024,
        "osm_place_id": 282163774,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Cardenal Caro",
        "name_eng": "Provincia de Cardenal Caro",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201163",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 546158,
        "osm_place_id": 282231954,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Cauquenes",
        "name_eng": "Provincia de Cauquenes",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201176",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1734788,
        "osm_place_id": 282234145,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Caut\u00edn",
        "name_eng": "Provincia de Caut\u00edn",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201237",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1673446,
        "osm_place_id": 282178782,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Chacabuco",
        "name_eng": "Provincia de Chacabuco",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201247",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1573477,
        "osm_place_id": 282162523,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Cha\u00f1aral",
        "name_eng": "Provincia de Cha\u00f1aral",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201256",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 3072992,
        "osm_place_id": 282392988,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Chilo\u00e9",
        "name_eng": "Provincia de Chilo\u00e9",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201267",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1584131,
        "osm_place_id": 282319908,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Choapa",
        "name_eng": "Provincia de Choapa",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q63916",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1661314,
        "osm_place_id": 282215994,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Colchagua",
        "name_eng": "Provincia de Colchagua",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201304",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1558891,
        "osm_place_id": 282207315,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Concepci\u00f3n",
        "name_eng": "Provincia de Concepci\u00f3n",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q40008",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1572125,
        "osm_place_id": 282538437,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Copiap\u00f3",
        "name_eng": "Provincia de Copiap\u00f3",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q74292",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1664191,
        "osm_place_id": 282402647,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Cordillera",
        "name_eng": "Provincia de Cordillera",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201331",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1982311,
        "osm_place_id": 282244801,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Coyhaique",
        "name_eng": "Provincia de Coyhaique",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201277",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 546193,
        "osm_place_id": 282025748,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Curic\u00f3",
        "name_eng": "Provincia de Curic\u00f3",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201338",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 7421029,
        "osm_place_id": 282872372,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Diguill\u00edn",
        "name_eng": "Provincia de Diguill\u00edn",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q25916666",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561883,
        "osm_place_id": 282160929,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de El Loa",
        "name_eng": "Provincia de El Loa",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q201349",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1588847,
        "osm_place_id": 282164851,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Elqui",
        "name_eng": "Provincia de Elqui",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721224",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1982290,
        "osm_place_id": 282550400,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de General Carrera",
        "name_eng": "Provincia de General Carrera",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721242",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1572118,
        "osm_place_id": 282249932,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Huasco",
        "name_eng": "Provincia de Huasco",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q74294",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561810,
        "osm_place_id": 282164268,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Iquique",
        "name_eng": "Provincia de Iquique",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q251456",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1773340,
        "osm_place_id": 282214581,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Isla de Pascua",
        "name_eng": "Easter Island Province",
        "name_translations": {
            "de": "Provinz Osterinsel",
            "en": "Easter Island Province",
            "es": "Provincia de Isla de Pascua"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q721369",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 7421027,
        "osm_place_id": 282861678,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Itata",
        "name_eng": "Provincia de Itata",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q25916660",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1974213,
        "osm_place_id": 282772079,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de la Ant\u00e1rtica Chilena",
        "name_eng": "Provincia de la Ant\u00e1rtica Chilena",
        "name_translations": {
            "de": "Provinz der chilenischen Antarktis",
            "es": "Provincia de la Ant\u00e1rtica Chilena",
            "fr": "Province de l'Antarctique chilien",
            "it": "Provincia dell'Antartica Cilena"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q201086",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1589855,
        "osm_place_id": 282426967,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Limar\u00ed",
        "name_eng": "Provincia de Limar\u00ed",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q63774",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 545521,
        "osm_place_id": 282131214,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Linares",
        "name_eng": "Provincia de Linares",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721396",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1796333,
        "osm_place_id": 282535694,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Llanquihue",
        "name_eng": "Provincia de Llanquihue",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721408",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1671299,
        "osm_place_id": 282185682,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Los Andes",
        "name_eng": "Provincia de Los Andes",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721424",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1980481,
        "osm_place_id": 282312064,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Magallanes",
        "name_eng": "Provincia de Magallanes",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q684369",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1560883,
        "osm_place_id": 282159639,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Maipo",
        "name_eng": "Provincia de Maipo",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721450",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1735986,
        "osm_place_id": 282633259,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Malleco",
        "name_eng": "Provincia de Malleco",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721462",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561140,
        "osm_place_id": 282219608,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Marga Marga",
        "name_eng": "Provincia de Marga Marga",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721490",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1560881,
        "osm_place_id": 282317191,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Melipilla",
        "name_eng": "Provincia de Melipilla",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721498",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1791815,
        "osm_place_id": 282285349,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Osorno",
        "name_eng": "Provincia de Osorno",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721503",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1820293,
        "osm_place_id": 282200920,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Palena",
        "name_eng": "Provincia de Palena",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721535",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1568630,
        "osm_place_id": 282165182,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Parinacota",
        "name_eng": "Provincia de Parinacota",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q287619",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1586777,
        "osm_place_id": 282221470,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Petorca",
        "name_eng": "Provincia de Petorca",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721557",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 7421026,
        "osm_place_id": 282856732,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Punilla",
        "name_eng": "Provincia de Punilla",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q25916663",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1671213,
        "osm_place_id": 282259695,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Quillota",
        "name_eng": "Provincia de Quillota",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721567",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1785846,
        "osm_place_id": 282199615,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Ranco",
        "name_eng": "Provincia de Ranco",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721580",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561031,
        "osm_place_id": 282484068,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de San Antonio",
        "name_eng": "Provincia de San Antonio",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721594",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1671231,
        "osm_place_id": 282399888,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de San Felipe de Aconcagua",
        "name_eng": "Provincia de San Felipe de Aconcagua",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721611",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1674530,
        "osm_place_id": 282260064,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Santiago",
        "name_eng": "Provincia de Santiago",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q45632",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1560882,
        "osm_place_id": 282164436,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Talagante",
        "name_eng": "Provincia de Talagante",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q569435",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 546186,
        "osm_place_id": 282040025,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Talca",
        "name_eng": "Provincia de Talca",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721653",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1980558,
        "osm_place_id": 282226469,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Tierra del Fuego",
        "name_eng": "Provincia de Tierra del Fuego",
        "name_translations": {
            "de": "Provinz Feuerland",
            "es": "Provincia de Tierra del Fuego",
            "it": "Provincia di Terra del Fuoco"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q721689",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561884,
        "osm_place_id": 282220287,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Tocopilla",
        "name_eng": "Provincia de Tocopilla",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q251448",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1980749,
        "osm_place_id": 282227171,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de \u00daltima Esperanza",
        "name_eng": "Provincia de \u00daltima Esperanza",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721769",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1769310,
        "osm_place_id": 282213290,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Valdivia",
        "name_eng": "Provincia de Valdivia",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q721733",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561037,
        "osm_place_id": 282167314,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia de Valpara\u00edso",
        "name_eng": "Provincia de Valpara\u00edso",
        "name_translations": {
            "es": "Provincia de Valpara\u00edso",
            "lt": "Valparaiso provincija"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q721744",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 1561942,
        "osm_place_id": 282496599,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Provincia del Tamarugal",
        "name_eng": "Provincia del Tamarugal",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q252104",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 305693,
        "osm_place_id": 281903761,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
        "name_eng": "Regi\u00f3n Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
        "name_translations": {
            "es": "Regi\u00f3n Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
            "ja": "\u30a2\u30a4\u30bb\u30f3\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30d8\u30cd\u30e9\u30eb\u30fb\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9\u30fb\u30a4\u30d0\u30cb\u30a7\u30b9\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ab\u30f3\u30dd\u5dde",
            "ru": "XI \u0410\u0439\u0441\u0435\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0425\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c-\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0441-\u0418\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2181",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-AN",
        "osm_id": 240932,
        "osm_place_id": 282124418,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Antofagasta",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Antofagasta",
        "name_translations": {
            "en": "Antofagasta Region",
            "es": "Regi\u00f3n de Antofagasta",
            "fr": "Antofagasta",
            "it": "Regione di Antofagasta",
            "ja": "\u30a2\u30f3\u30c8\u30d5\u30a1\u30ac\u30b9\u30bf\u5dde",
            "pt": "Regi\u00e3o de Antofagasta",
            "ru": "II \u0410\u043d\u0442\u043e\u0444\u0430\u0433\u0430\u0441\u0442\u0430",
            "uk": "II \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u0410\u043d\u0442\u043e\u0444\u0430\u0491\u0430\u0441\u0442\u0430",
            "abbreviation": "II"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2118",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-AP",
        "osm_id": 238392,
        "osm_place_id": 281866803,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
        "name_translations": {
            "en": "Arica and Parinacota Region",
            "es": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota",
            "fr": "Arica et Parinacota",
            "hu": "Arica y Parinacota",
            "it": "Regione di Arica e Parinacota",
            "ja": "\u30a2\u30ea\u30ab\u30fb\u30a4\u30fb\u30d1\u30ea\u30ca\u30b3\u30fc\u30bf\u5dde",
            "ru": "\u0410\u0440\u0438\u043a\u0430-\u0438-\u041f\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0442\u0430",
            "abbreviation": "XV"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2109",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-AT",
        "osm_id": 271889,
        "osm_place_id": 281861822,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Atacama",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Atacama",
        "name_translations": {
            "en": "Atacama Region",
            "eo": "Atakamo",
            "es": "Regi\u00f3n de Atacama",
            "fr": "Atacama",
            "it": "Regione di Atacama",
            "ja": "\u30a2\u30bf\u30ab\u30de\u5dde",
            "ro": "Regiunea Atacama",
            "ru": "\u0410\u0442\u0430\u043a\u0430\u043c\u0430",
            "uk": "III \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u0410\u0442\u0430\u043a\u0430\u043c\u0430",
            "zh": "\u963f\u5854\u5361\u9a6c\u5927\u533a",
            "abbreviation": "III"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2120",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-CO",
        "osm_id": 231672,
        "osm_place_id": 281887568,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Coquimbo",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Coquimbo",
        "name_translations": {
            "en": "Coquimbo Region",
            "eo": "Kokimbio",
            "es": "Regi\u00f3n de Coquimbo",
            "fr": "Coquimbo",
            "ja": "\u30b3\u30ad\u30f3\u30dc\u5dde",
            "la": "Regio Cucimpensis seu Cucimpi",
            "pt": "Regi\u00e3o de Coquimbo",
            "ru": "\u041a\u043e\u043a\u0438\u043c\u0431\u043e",
            "abbreviation": "IV"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2121",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-AR",
        "osm_id": 296378,
        "osm_place_id": 282243497,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645 \u0623\u0631\u0648\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627",
            "de": "Region IX Araukanien",
            "en": "Araucan\u00eda Region",
            "es": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda",
            "fr": "Araucanie",
            "hu": "Araucan\u00eda",
            "it": "Regione dell'Araucan\u00eda",
            "ja": "\u30e9\u30fb\u30a2\u30e9\u30a6\u30ab\u30cb\u30a2\u5dde",
            "la": "Regio Raucana seu Araucaniae",
            "ru": "\u0410\u0440\u0430\u0443\u043a\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "uk": "IX \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u0410\u0440\u0430\u0443\u043a\u0430\u043d\u0456\u044f",
            "zh": "\u963f\u52b3\u5361\u5c3c\u4e9a\u5927\u533a",
            "abbreviation": "IX"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2176",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-LL",
        "osm_id": 274991,
        "osm_place_id": 282225179,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Los Lagos",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Los Lagos",
        "name_translations": {
            "ca": "Regi\u00f3 de Los Lagos",
            "en": "Los Lagos Region",
            "es": "Regi\u00f3n de Los Lagos",
            "fr": "Lacs",
            "hu": "Los Lagos",
            "it": "Regione di Los Lagos",
            "ja": "\u30ed\u30b9\u30fb\u30e9\u30b4\u30b9\u5dde",
            "la": "Regio Lacustris seu Lacuum",
            "pt": "Regi\u00e3o de Los Lagos",
            "ru": "\u041b\u043e\u0441-\u041b\u0430\u0433\u043e\u0441",
            "uk": "X \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u041b\u043e\u0441-\u041b\u0430\u0491\u043e\u0441",
            "zh": "\u6e56\u5927\u533a",
            "abbreviation": "X"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2178",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-LR",
        "osm_id": 274988,
        "osm_place_id": 282238409,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos",
        "name_translations": {
            "en": "Los R\u00edos Region",
            "es": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos",
            "fr": "Fleuves",
            "hu": "Los R\u00edos",
            "it": "Regione di Los R\u00edos",
            "ja": "\u30ed\u30b9\u30fb\u30ea\u30aa\u30b9\u5dde",
            "la": "Regio Fluminum",
            "pt": "Regi\u00e3o de Los Rios",
            "ru": "\u041b\u043e\u0441-\u0420\u0438\u043e\u0441",
            "uk": "XIV \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u041b\u043e\u0441-\u0420\u0456\u043e\u0441",
            "zh": "\u6cb3\u5927\u533a",
            "abbreviation": "XIV"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2177",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 301542,
        "osm_place_id": 282109934,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena",
        "name_eng": "Region of Magallanes and Chilean Antarctica",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645 \u0645\u0627\u062c\u0644\u0627\u0646",
            "ba": "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u0438\u0430\u043d\u0441",
            "bg": "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044f\u043d\u0435\u0441 \u0438 \u0427\u0438\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430 \u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
            "br": "Rannvro Magallanes hag Antarktika Chile",
            "ca": "Regi\u00f3 de Magallanes i de l'Ant\u00e0rtica Xilena",
            "cs": "Magallanes a Chilsk\u00e1 Antarktida",
            "da": "Magallanes og Ant\u00e1rtica Chilena",
            "de": "Region von Magellan und der chilenischen Antarktis",
            "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u039c\u03b1\u03b3\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03a7\u03b9\u03bb\u03b9\u03b1\u03bd\u03ae \u0391\u03bd\u03c4\u03b1\u03c1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae",
            "en": "Region of Magallanes and Chilean Antarctica",
            "eo": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
            "es": "Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena",
            "eu": "Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena eskualdea",
            "fa": "\u0645\u0646\u0637\u0642\u0647 \u0645\u0627\u0698\u0644\u0627\u0646 \u0648 \u062c\u0646\u0648\u0628\u06af\u0627\u0646 \u0634\u06cc\u0644\u06cc",
            "fi": "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena",
            "fr": "R\u00e9gion de Magallanes et de l'Antarctique chilien",
            "gl": "Rexi\u00f3n de Magallanes e da Ant\u00e1rtica Chilena",
            "he": "\u05de\u05d2\u05d0\u05d9\u05d0\u05e0\u05e1 \u05d5\u05d0\u05e0\u05d8\u05d0\u05e8\u05e7\u05d8\u05d9\u05e7\u05d4 \u05e6'\u05d9\u05dc\u05e0\u05d4",
            "hr": "regija Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena",
            "hy": "\u0544\u0561\u0563\u0561\u056c\u0561\u0576\u0565\u057d \u0587 \u0549\u056b\u056c\u056b\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0531\u0576\u057f\u0561\u0580\u056f\u057f\u056b\u056f\u0561",
            "id": "Region Magallanes",
            "it": "Regione di Magellano e dell'Antartide Cilena",
            "ja": "\u30de\u30ac\u30b8\u30e3\u30cd\u30b9\u30fb\u30a4\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30a2\u30f3\u30bf\u30eb\u30c6\u30a3\u30ab\u30fb\u30c1\u30ec\u30fc\u30ca\u5dde",
            "ka": "\u10db\u10d0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0\u10dc\u10d4\u10e1\u10d8 \u10d3\u10d0 \u10e9\u10d8\u10da\u10d4\u10e1 \u10d0\u10dc\u10e2\u10d0\u10e0\u10e5\u10e2\u10d8\u10d9\u10d8\u10e1 \u10e0\u10d4\u10d2\u10d8\u10dd\u10dc\u10d8",
            "ko": "\ub9c8\uac00\uc57c\ub124\uc2a4\uc774\ub370\ub77c\uc548\ud0c0\ub974\ud2f0\uce74\uce60\ub808\ub098\uc8fc",
            "la": "Regio Magellanensis",
            "lt": "Magelano ir \u010cil\u0117s Antarktidos regionas",
            "ml": "\u0d31\u0d46\u0d1c\u0d3f\u0d2f\u0d4b\u0d7a \u0d21\u0d46 \u0d2e\u0d17\u0d32\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d7b\u0d38\u0d4d \u0d21\u0d46\u0d32 \u0d2f\u0d46 \u0d05\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15 \u0d1a\u0d3f\u0d32\u0d46\u0d28",
            "nl": "Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena",
            "nn": "Regi\u00f3n de Magallanes y de Ant\u00e1rtica Chilena",
            "no": "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena",
            "oc": "Region de Magallanes e de l'Antartica Chilena",
            "os": "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0435\u0441 \u00e6\u043c\u00e6 \u0427\u0438\u043b\u0438\u0439\u044b \u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u043a\u00e6",
            "pl": "Magallanes",
            "pt": "Magalh\u00e3es e Ant\u00e1rtica Chilena",
            "qu": "Magallanes Antartika suyu",
            "ro": "Regiunea Magallanes \u0219i Antarctica Chilian\u0103",
            "ru": "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0435\u0441-\u0438-\u043b\u0430-\u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430-\u0427\u0438\u043b\u0435\u043d\u0430",
            "sk": "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena",
            "sw": "Mkoa wa Magallanes na Antaktiki ya Chile",
            "th": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01\u0e32\u0e22\u0e32\u0e40\u0e19\u0e2a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e25\u0e32\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e15\u0e35\u0e01\u0e32\u0e0a\u0e35\u0e40\u0e25\u0e19\u0e32",
            "tr": "Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena b\u00f6lgesi",
            "uk": "\u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0435\u0441 \u0456 \u0427\u0438\u043b\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
            "ur": "\u0645\u0627\u06af\u0627\u06cc\u0627\u0646\u0633 \u0648 \u0644\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0627\u0631\u062a\u06cc\u06a9\u0627 \u0686\u0644\u06cc \u0639\u0644\u0627\u0642\u06c1",
            "vi": "Magallanes v\u00e0 \u0110\u1ecba C\u1ef1c Chile",
            "zh": "\u9ea6\u54f2\u4f26-\u667a\u5229\u5357\u6781\u5927\u533a"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2189",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-NB",
        "osm_id": 7421025,
        "osm_place_id": 282879852,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de \u00d1uble",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de \u00d1uble",
        "name_translations": {
            "en": "\u00d1uble Region",
            "es": "Regi\u00f3n de \u00d1uble",
            "fr": "\u00d1uble",
            "ja": "\u30cb\u30e5\u30d6\u30ec\u5dde"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q24076693",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-TA",
        "osm_id": 238393,
        "osm_place_id": 282008049,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1",
        "name_translations": {
            "ca": "Regi\u00f3 de Tarapac\u00e1",
            "en": "Tarapac\u00e1 Region",
            "eo": "Tarapakio",
            "es": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1",
            "fr": "Tarapac\u00e1",
            "hu": "Tarapaca",
            "it": "Regione di Tarapac\u00e1",
            "ja": "\u30bf\u30e9\u30d1\u30ab\u5dde",
            "pt": "Regi\u00e3o de Tarapac\u00e1",
            "ru": "\u0422\u0430\u0440\u0430\u043f\u0430\u043a\u0430",
            "uk": "I \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u0422\u0430\u0440\u0430\u043f\u0430\u043a\u0430",
            "zh": "\u5854\u62c9\u5e15\u5361\u533a",
            "zh-Hans": "\u5854\u62c9\u5e15\u5361\u533a",
            "abbreviation": "I"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2114",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-VS",
        "osm_id": 198847,
        "osm_place_id": 282087525,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso",
        "name_eng": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso",
        "name_translations": {
            "en": "Valparaiso Region",
            "eo": "Valparaiso",
            "es": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso",
            "fr": "R\u00e9gion de Valpara\u00edso",
            "it": "Regione di Valparaiso",
            "ja": "\u30d0\u30eb\u30d1\u30e9\u30a4\u30bd\u5dde",
            "lt": "Valparaiso regionas",
            "pt": "Regi\u00e3o de Valparaiso",
            "zh": "\u74e6\u5c14\u5e15\u83b1\u7d22\u5927\u533a",
            "abbreviation": "V"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q219458",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 252891,
        "osm_place_id": 281945409,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n del Biob\u00edo",
        "name_eng": "Regi\u00f3n del Biob\u00edo",
        "name_translations": {
            "es": "Regi\u00f3n del Biob\u00edo",
            "ja": "\u30d3\u30aa\u30d3\u30aa\u5dde"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2170",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-LI",
        "osm_id": 206487,
        "osm_place_id": 281901569,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins",
        "name_eng": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins",
        "name_translations": {
            "ca": "Regi\u00f3 d'O'Higgins",
            "en": "O'Higgins Region",
            "es": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins",
            "fr": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
            "hu": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
            "it": "Regione del Libertador General Bernardo O'Higgins",
            "ja": "\u30ea\u30d9\u30eb\u30bf\u30c9\u30fc\u30eb\u30fb\u30d9\u30eb\u30ca\u30eb\u30c9\u30fb\u30aa\u30a4\u30ae\u30f3\u30b9\u5dde",
            "la": "Regio O'higginiana seu Libertatoris Ducis Bernardi O'Higginii",
            "pt": "Regi\u00e3o de O'Higgins",
            "rm": "VI Regiun dal Libertador General Bernardo O'Higgins",
            "ru": "\u041e-\u0425\u0438\u0433\u0433\u0438\u043d\u0441",
            "abbreviation": "VI"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2133",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-ML",
        "osm_id": 239882,
        "osm_place_id": 281903006,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n del Maule",
        "name_eng": "Regi\u00f3n del Maule",
        "name_translations": {
            "ca": "Regi\u00f3 del Maule",
            "en": "Maule Region",
            "es": "Regi\u00f3n del Maule",
            "fr": "Maule",
            "hu": "Maule",
            "it": "Regione del Maule",
            "ja": "\u30de\u30a6\u30ec\u5dde",
            "la": "Regio Mauleufina seu Fluvii Mauleufi",
            "pt": "Regi\u00e3o de Maule",
            "ru": "\u041c\u0430\u0443\u043b\u0435",
            "tr": "Maule b\u00f6lgesi",
            "uk": "VII \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u041c\u0430\u0443\u043b\u0435",
            "zh": "\u9a6c\u4e4c\u83b1\u5927\u533a",
            "abbreviation": "VII"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2166",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": "CL-RM",
        "osm_id": 198848,
        "osm_place_id": 281991460,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
        "name_eng": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
        "name_translations": {
            "en": "Santiago Metropolitan Region",
            "es": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago",
            "fr": "M\u00e9tropolitaine de Santiago",
            "ja": "\u9996\u90fd\u5dde",
            "pt": "Regi\u00e3o Metropolitana de Santiago",
            "ru": "\u0421\u0442\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c",
            "ur": "\u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0627\u06af\u0648 \u0645\u06cc\u0679\u0631\u0648\u067e\u0648\u0644\u06cc\u0679\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0642\u06c1",
            "zh": "\u5723\u5730\u4e9a\u54e5\u9996\u90fd\u5927\u533a"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2131",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cl",
        "country_cca3": "chl",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 379969535,
        "osm_place_id": null,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Roca Fraile",
        "name_eng": "Roca Fraile",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": null
        }
    }
]