[
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 3830195,
        "osm_place_id": 282673967,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Boa Vista",
        "name_eng": "Boa Vista",
        "name_translations": {
            "pt": "Boa Vista"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2721025",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-BR",
        "osm_id": 3830196,
        "osm_place_id": 282842471,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Brava",
        "name_eng": "Brava",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0628\u0631\u0627\u0641\u0627",
            "pt": "Brava"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2571624",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-MA",
        "osm_id": 3830197,
        "osm_place_id": 282524537,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Maio",
        "name_eng": "Maio",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0627\u064a\u0648",
            "pt": "Maio"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2551133",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-MO",
        "osm_id": 4021361,
        "osm_place_id": 282494577,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Mosteiros",
        "name_eng": "Mosteiros",
        "name_translations": {
            "pt": "Mosteiros",
            "ru": "\u041c\u043e\u0448\u0442\u0435\u0439\u0440\u0443\u0448"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q516835",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-PA",
        "osm_id": 4019982,
        "osm_place_id": 282800317,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Paul",
        "name_eng": "Paul",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q1475374",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-PN",
        "osm_id": 4019980,
        "osm_place_id": 282518142,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Porto Novo",
        "name_eng": "Porto Novo",
        "name_translations": {
            "pt": "Porto Novo",
            "ru": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443 \u041d\u043e\u0432\u0443"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q1552897",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 4021586,
        "osm_place_id": 282695156,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Praia",
        "name_eng": "Praia",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0628\u0631\u0627\u064a\u0627",
            "pt": "Praia"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q497019",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-RB",
        "osm_id": 4019942,
        "osm_place_id": 282941852,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Ribeira Brava",
        "name_eng": "Ribeira Brava",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q747221",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-RG",
        "osm_id": 4019981,
        "osm_place_id": 282566078,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Ribeira Grande",
        "name_eng": "Ribeira Grande",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q1355642",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-RS",
        "osm_id": 4021587,
        "osm_place_id": 282480368,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Ribeira Grande de Santiago",
        "name_eng": "Ribeira Grande de Santiago",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q499620",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-SL",
        "osm_id": 3830198,
        "osm_place_id": 282498878,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Sal",
        "name_eng": "Sal",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q2721003",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-CA",
        "osm_id": 4021581,
        "osm_place_id": 282565397,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Santa Catarina",
        "name_eng": "Santa Catarina",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0627\u062a\u0627\u0631\u064a\u0646\u0627",
            "pt": "Santa Catarina"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q494882",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 4021362,
        "osm_place_id": 282521790,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Santa Catarina do Fogo",
        "name_eng": "Santa Catarina do Fogo",
        "name_translations": {
            "pt": "Santa Catarina do Fogo"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q2608046",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-CR",
        "osm_id": 4021582,
        "osm_place_id": 282567705,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Santa Cruz",
        "name_eng": "Santa Cruz",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q497472",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-SD",
        "osm_id": 4021585,
        "osm_place_id": 282942305,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00e3o Domingos",
        "name_eng": "S\u00e3o Domingos",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q499009",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 4021363,
        "osm_place_id": 282525250,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00e3o Filipe",
        "name_eng": "S\u00e3o Filipe",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0633\u0627\u0648 \u0641\u064a\u0644\u064a\u0628",
            "pt": "S\u00e3o Filipe"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q6430079",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-SO",
        "osm_id": 4021584,
        "osm_place_id": 282495927,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
        "name_eng": "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q494726",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-SM",
        "osm_id": 4021579,
        "osm_place_id": 282521732,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00e3o Miguel",
        "name_eng": "S\u00e3o Miguel",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q494874",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-SS",
        "osm_id": 4021583,
        "osm_place_id": 282548374,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
        "name_eng": "S\u00e3o Salvador do Mundo",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q494877",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-SV",
        "osm_id": 3830199,
        "osm_place_id": 282541243,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00e3o Vicente",
        "name_eng": "S\u00e3o Vicente",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0633\u0627\u0648 \u0641\u064a\u0633\u064a\u0646\u062a\u064a",
            "pt": "S\u00e3o Vicente"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q648842",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-TA",
        "osm_id": 4021580,
        "osm_place_id": 282525191,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Tarrafal",
        "name_eng": "Tarrafal",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q499598",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "cv",
        "country_cca3": "cpv",
        "region_cca2": "CV-TS",
        "osm_id": 4019943,
        "osm_place_id": 282694799,
        "osm_admin_level": 6,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
        "name_eng": "Tarrafal de S\u00e3o Nicolau",
        "name_translations": [],
        "extra": {
            "wikidata": "Q1895853",
            "un_locode": null
        }
    }
]