[
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-K",
        "osm_id": 54413,
        "osm_place_id": 281699725,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Blekinge l\u00e4n",
        "name_eng": "Blekinge County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0628\u0644\u064a\u0643\u064a\u0646\u062c",
            "bs": "Kotar Blekinge",
            "ca": "Comtat de Blekinge",
            "cv": "\u0411\u043b\u0435\u043a\u0438\u043d\u0433\u0435 \u043b\u0435\u043d\u0115",
            "de": "Provinz Blekinge",
            "en": "Blekinge County",
            "es": "Provincia de Blekinge",
            "et": "Blekinge l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "Blekingeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0644\u06a9\u06cc\u0646\u06af\u0647",
            "fi": "Blekingen l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Blekinge",
            "gl": "Condado de Blekinge",
            "hi": "\u092c\u094d\u0932\u0915\u093f\u0902\u0917\u0947 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija Blekinge",
            "hu": "Blekinge megye",
            "id": "Daerah Blekinge",
            "it": "Contea di Blekinge",
            "ja": "\u30d6\u30ec\u30fc\u30ad\u30f3\u30b2\u770c",
            "ko": "\ube14\ub808\ud0b9\uc5d0 \uc8fc",
            "kw": "Konteth Blekinge",
            "la": "Blekingiae Comitatus",
            "lt": "Bleking\u0117s l\u0117nas",
            "lv": "Bl\u0113kinges l\u0113ne",
            "ms": "Daerah Blekinge",
            "pl": "Blekinge",
            "ru": "\u0411\u043b\u0435\u043a\u0438\u043d\u0433\u0435",
            "se": "Blekinge leatna",
            "sv": "Blekinge l\u00e4n",
            "th": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e21\u0e13\u0e11\u0e25\u0e40\u0e1a\u0e25\u0e35\u0e22\u0e01\u0e34\u0e07\u0e40\u0e07\u0e2d",
            "tr": "Blekinge ili",
            "ur": "\u0628\u0644\u06cc\u06a9\u06cc\u0646\u06d2 \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u5e03\u840a\u91d1\u5384\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q102377",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-W",
        "osm_id": 52834,
        "osm_place_id": 281736554,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Dalarnas l\u00e4n",
        "name_eng": "Dalecarlia",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u062f\u0627\u0644\u0631\u0646\u0627\u0633",
            "de": "Provinz Dalarna",
            "en": "Dalecarlia",
            "es": "Provincia de Dalarna",
            "fi": "Taalainmaan l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Dal\u00e9carlie",
            "hu": "Dalarna megye",
            "lt": "Dalarnos l\u0117nas",
            "ru": "\u0414\u0430\u043b\u0430\u0440\u043d\u0430",
            "sv": "Dalarnas l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103732",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-X",
        "osm_id": 52832,
        "osm_place_id": 281694341,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n",
        "name_eng": "G\u00e4vleborg County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u064a\u0627\u0641\u0644\u0628\u0648\u0631\u063a",
            "be": "\u0415\u045e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0440\u0433",
            "bs": "Kotar G\u00e4vleborg",
            "ca": "Comtat de G\u00e4vleborg",
            "cs": "G\u00e4vleborg",
            "de": "Provinz G\u00e4vleborg",
            "en": "G\u00e4vleborg County",
            "es": "Provincia de G\u00e4vleborg",
            "et": "G\u00e4vleborgi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "G\u00e4vleborgeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06cc\u0648\u0644\u0628\u0648\u0631\u06cc",
            "fi": "G\u00e4vleborgin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de G\u00e4vleborg",
            "gl": "Condado de G\u00e4vleborg",
            "he": "\u05d9\u05d1\u05dc\u05d1\u05d5\u05e8\u05d2",
            "hi": "\u092f\u0948\u0935\u094d\u0932\u0947\u092c\u0949\u0930\u094d\u092f \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija G\u00e4vleborg",
            "hu": "G\u00e4vleborg megye",
            "id": "Daerah G\u00e4vleborg",
            "it": "Contea di G\u00e4vleborg",
            "ja": "\u30a4\u30a7\u30f4\u30ec\u30dc\u30ea\u770c",
            "ko": "\uc608\ube14\ub808\ubcf4\ub9ac \uc8fc",
            "kw": "Konteth G\u00e4vleborg",
            "la": "G\u00e4vleborg Comitatus",
            "lt": "Jevleborgas",
            "lv": "J\u0113vleborjas l\u0113ne",
            "mk": "\u0408\u0435\u0432\u043b\u0435\u0431\u043e\u0440\u0433",
            "ms": "Daerah G\u00e4vleborg",
            "pl": "G\u00e4vleborg",
            "pt": "G\u00e4vleborg",
            "ru": "\u0415\u0432\u043b\u0435\u0431\u043e\u0440\u0433",
            "se": "G\u00e4vleborgga leatna",
            "sv": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n",
            "tr": "G\u00e4vleborg ili",
            "ur": "\u06cc\u0627\u0648\u0644\u06cc\u0628\u0648\u0631\u06cc \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "vo": "G\u00e4vleborgi\u00e4n",
            "zh": "\u8036\u592b\u52d2\u5821\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103699",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-I",
        "osm_id": 941530,
        "osm_place_id": 282029881,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Gotlands l\u00e4n",
        "name_eng": "Gotland County",
        "name_translations": {
            "de": "Provinz Gotland",
            "en": "Gotland County",
            "es": "Provincia de Gotland",
            "fi": "Gotlannin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Gotland",
            "hu": "Gotland megye",
            "lt": "Gotlando l\u0117nas",
            "mk": "\u0413\u043e\u0442\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "ru": "\u0413\u043e\u0442\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "sv": "Gotlands l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103738",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 54403,
        "osm_place_id": 281690140,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Hallands l\u00e4n",
        "name_eng": "Halland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0647\u0627\u0644\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "bs": "Kotar Halland",
            "ca": "Comtat de Halland",
            "cs": "Halland",
            "de": "Provinz Halland",
            "en": "Halland County",
            "es": "Provincia de Halland",
            "et": "Hallandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "Hallandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0647\u0627\u0644\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "Hallandin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Halland",
            "gl": "Condado de Halland",
            "he": "\u05d4\u05dc\u05e0\u05d3",
            "hi": "\u0939\u0932\u094d\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija Halland",
            "hu": "Halland megye",
            "id": "Daerah Halland",
            "it": "Contea di Halland",
            "ja": "\u30cf\u30c3\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\ud560\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth Halland",
            "la": "Hallandiae Comitatus",
            "lt": "Halando l\u0117nas",
            "lv": "Hallandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah Halland",
            "pt": "Hal\u00e2ndia (condado)",
            "ru": "\u0425\u0430\u043b\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "se": "Hall\u00e1ndda leatna",
            "sv": "Hallands l\u00e4n",
            "tr": "Halland ili",
            "ur": "\u06c1\u0627\u0644\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "vi": "Halland (h\u1ea1t)",
            "vo": "Hall\u00e4ni\u00e4n (provin)",
            "zh": "\u54c8\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103691",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 5825059,
        "osm_place_id": 282649340,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "religious_administration",
        "name_loc": "H\u00e4rn\u00f6sands stift",
        "name_eng": "Diocese of H\u00e4rn\u00f6sand",
        "name_translations": {
            "de": "Bistum H\u00e4rn\u00f6sand",
            "en": "Diocese of H\u00e4rn\u00f6sand",
            "sv": "H\u00e4rn\u00f6sands stift"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q869583",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-Z",
        "osm_id": 52826,
        "osm_place_id": 281684585,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "J\u00e4mtlands l\u00e4n",
        "name_eng": "J\u00e4mtland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u064a\u0645\u062a\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "bs": "Kotar J\u00e4mtland",
            "ca": "Comtat de J\u00e4mtland",
            "de": "Provinz J\u00e4mtland",
            "en": "J\u00e4mtland County",
            "es": "Provincia de J\u00e4mtland",
            "et": "J\u00e4mtlandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "J\u00e4mtlandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06cc\u0645\u062a\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "J\u00e4mtlandin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de J\u00e4mtland",
            "gl": "Condado de J\u00e4mtland",
            "he": "\u05d9\u05de\u05d8\u05dc\u05e0\u05d3",
            "hi": "\u092f\u0947\u092e\u094d\u0924\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija J\u00e4mtland",
            "hu": "J\u00e4mtland megye",
            "id": "Daerah J\u00e4mtland",
            "it": "Contea di J\u00e4mtland",
            "ja": "\u30a4\u30a7\u30e0\u30c8\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\uc618\ud2c0\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth J\u00e4mtland",
            "lt": "Jemtlando l\u0117nas",
            "lv": "Jemtlandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah J\u00e4mtland",
            "pl": "J\u00e4mtland",
            "ru": "\u0415\u043c\u0442\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "se": "J\u00e4mtl\u00e1ndda leatna",
            "sv": "J\u00e4mtlands l\u00e4n",
            "tr": "J\u00e4mtland ili",
            "ur": "\u062c\u0627\u0645\u062a\u0644\u0646\u0688 \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u8036\u59c6\u7279\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103679",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 54374,
        "osm_place_id": 282027571,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n",
        "name_eng": "J\u00f6nk\u00f6ping County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u064a\u0648\u0646\u0634\u0648\u0628\u064a\u0646\u063a",
            "bs": "Kotar J\u00f6nk\u00f6ping",
            "ca": "Comtat de J\u00f6nk\u00f6ping",
            "de": "Provinz J\u00f6nk\u00f6ping",
            "en": "J\u00f6nk\u00f6ping County",
            "es": "Provincia de J\u00f6nk\u00f6ping",
            "et": "J\u00f6nk\u00f6pingi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "J\u00f6nk\u00f6pingeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06cc\u0648\u0646\u0634\u0648\u067e\u06cc\u0646\u06af",
            "fi": "J\u00f6nk\u00f6pingin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de J\u00f6nk\u00f6ping",
            "gl": "Condado de J\u00f6nk\u00f6ping",
            "he": "\u05de\u05d7\u05d5\u05d6 \u05d9\u05e0\u05e9\u05e4\u05d9\u05e0\u05d2",
            "hi": "\u092f\u094b\u0928\u0936\u094b\u092a\u093f\u0902\u0917 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija J\u00f6nk\u00f6ping",
            "hu": "J\u00f6nk\u00f6ping megye",
            "id": "Daerah J\u00f6nk\u00f6ping",
            "it": "Contea di J\u00f6nk\u00f6ping",
            "ja": "\u30e8\u30f3\u30b7\u30e7\u30fc\u30d4\u30f3\u30b0\u770c",
            "ko": "\uc60c\uc170\ud551 \uc8fc",
            "kw": "Konteth J\u00f6nk\u00f6ping",
            "la": "Iunecopiae Comitatus",
            "lt": "Jon\u0161iopingo l\u0117nas",
            "lv": "Jen\u0161\u0113pingas l\u0113ne",
            "ms": "Daerah J\u00f6nk\u00f6ping",
            "ru": "\u0419\u0451\u043d\u0447\u0451\u043f\u0438\u043d\u0433",
            "sv": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n",
            "tr": "J\u00f6nk\u00f6ping ili",
            "ur": "\u06cc\u0648\u0646\u0634\u0648\u067e\u0646\u06af \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "vo": "Y\u00f6nk\u00f6pingi\u00e4n",
            "zh": "\u5ef6\u96ea\u5e73\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103672",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-H",
        "osm_id": 54417,
        "osm_place_id": 281811803,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Kalmar l\u00e4n",
        "name_eng": "Kalmar County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u0631",
            "de": "Provinz Kalmar",
            "en": "Kalmar County",
            "es": "Provincia de Kalmar",
            "fi": "Kalmarin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Kalmar",
            "gl": "Condado de Kalmar",
            "hi": "\u0915\u0932\u094d\u092e\u093e\u0930 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija Kalmar",
            "hu": "Kalmar megye",
            "id": "Daerah Kalmar",
            "it": "Contea di Kalmar",
            "ja": "\u30ab\u30eb\u30de\u30eb\u770c",
            "ko": "\uce7c\ub9c8\ub974 \uc8fc",
            "kw": "Konteth Kalmar",
            "la": "Calmariae Comitatus",
            "lt": "Kalmaro l\u0117nas",
            "lv": "Kalmaras l\u0113ne",
            "ms": "Daerah Kalmar",
            "ru": "\u041a\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430\u0440",
            "se": "Kalmara leatna",
            "sv": "Kalmar l\u00e4n",
            "vo": "Kalmari\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103707",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-G",
        "osm_id": 54412,
        "osm_place_id": 282233333,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Kronobergs l\u00e4n",
        "name_eng": "Kronoberg County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0643\u0631\u0648\u0646\u0648\u0628\u0631\u064a",
            "be": "\u041a\u0440\u0443\u043d\u0443\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "bs": "Kotar Kronoberg",
            "ca": "Comtat de Kronoberg",
            "cs": "Kronoberg",
            "de": "Provinz Kronoberg",
            "en": "Kronoberg County",
            "es": "Provincia de Kronoberg",
            "et": "Kronobergi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "Kronobergeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u0631\u0648\u0646\u0648\u0628\u0631\u06cc",
            "fi": "Kronobergin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Kronoberg",
            "gl": "Condado de Kronoberg",
            "hi": "\u0915\u094d\u0930\u0942\u0928\u0941\u092c\u0948\u0930\u094d\u092f \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija Kronoberg",
            "hu": "Kronoberg megye",
            "id": "Daerah Kronoberg",
            "it": "Contea di Kronoberg",
            "ja": "\u30af\u30ed\u30ce\u30d9\u30ea\u770c",
            "ko": "\ud06c\ub85c\ub178\ubca0\ub9ac \uc8fc",
            "kw": "Konteth Kronoberg",
            "la": "Cronobergiae Comitatus",
            "lt": "Kronobergo l\u0117nas",
            "lv": "Kr\u016bnuberjas l\u0113ne",
            "ms": "Daerah Kronoberg",
            "os": "\u041a\u0440\u0443\u043d\u0443\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "pl": "Kronoberg",
            "ru": "\u041a\u0440\u0443\u043d\u0443\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "se": "Kronobergga leatna",
            "sv": "Kronobergs l\u00e4n",
            "tr": "Kronoberg ili",
            "uk": "\u041a\u0440\u0443\u043d\u0443\u0431\u0435\u0440\u0433",
            "ur": "\u06a9\u0631\u0648\u0646\u0648\u0628\u0631\u06cc \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "vo": "Kronobergi\u00e4n",
            "zh": "\u514b\u9c81\u52aa\u8d1d\u91cc\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104746",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 52824,
        "osm_place_id": 282023011,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Norrbottens l\u00e4n",
        "name_eng": "Norrbotten County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0646\u0648\u0631\u0628\u0648\u062a\u0646",
            "de": "Provinz Norrbotten",
            "en": "Norrbotten County",
            "es": "Provincia de Norrbotten",
            "fi": "Norrbottenin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Norrbotten",
            "hu": "Norrbotten megye",
            "lt": "Norboteno l\u0117nas",
            "ru": "\u041d\u043e\u0440\u0440\u0431\u043e\u0442\u0442\u0435\u043d",
            "sv": "Norrbottens l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103686",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-T",
        "osm_id": 54222,
        "osm_place_id": 281894484,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "\u00d6rebro l\u00e4n",
        "name_eng": "\u00d6rebro County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0648\u0631\u0628\u0631\u0648",
            "bs": "Kotar \u00d6rebro",
            "ca": "Comtat d'\u00d6rebro",
            "de": "Provinz \u00d6rebro",
            "en": "\u00d6rebro County",
            "es": "Provincia de \u00d6rebro",
            "et": "\u00d6rebro l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "\u00d6rebroko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0648\u0631\u0628\u0631\u0648",
            "fi": "\u00d6rebron l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 d'\u00d6rebro",
            "gl": "Condado de \u00d6rebro",
            "he": "\u05d0\u05e8\u05d1\u05e8\u05d5 (\u05de\u05d7\u05d5\u05d6)",
            "hi": "\u0913\u0930\u0947\u092c\u094d\u0930\u094b \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija \u00d6rebro",
            "hu": "\u00d6rebro megye",
            "id": "Daerah \u00d6rebro",
            "it": "Contea di \u00d6rebro",
            "ja": "\u30a8\u30ec\u30d6\u30eb\u30fc\u770c",
            "ko": "\uc678\ub808\ube0c\ub85c \uc8fc",
            "kw": "Konteth \u00d6rebro",
            "lt": "Erebru l\u0117nas",
            "lv": "Erebr\u016b l\u0113ne",
            "ms": "Daerah \u00d6rebro",
            "ru": "\u042d\u0440\u0435\u0431\u0440\u0443",
            "se": "\u00d6rebro leatna",
            "sv": "\u00d6rebro l\u00e4n",
            "tr": "\u00d6rebro ili",
            "ur": "\u0627\u0648\u0631\u06cc\u0628\u0631\u0648 \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "vo": "L\u00f6rebroi\u00e4n",
            "zh": "\u5384\u52d2\u5e03\u9c81\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104257",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-E",
        "osm_id": 940675,
        "osm_place_id": 282151092,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n",
        "name_eng": "\u00d6sterg\u00f6tland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0623\u0648\u0633\u062a\u0631\u063a\u0648\u062a\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "bs": "Kotar \u00d6sterg\u00f6tland",
            "ca": "Comtat d'\u00d6sterg\u00f6tland",
            "cs": "\u00d6sterg\u00f6tland",
            "de": "Provinz \u00d6sterg\u00f6tland",
            "en": "\u00d6sterg\u00f6tland County",
            "es": "Provincia de \u00d6sterg\u00f6tland",
            "et": "\u00d6sterg\u00f6tlandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "\u00d6sterg\u00f6tlandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0648\u0633\u062a\u0631\u06cc\u0648\u062a\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "It\u00e4-G\u00f6tanmaan l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 d'\u00d6sterg\u00f6tland",
            "gl": "Condado de \u00d6sterg\u00f6tland",
            "he": "\u05d0\u05e1\u05d8\u05e8\u05d9\u05d9\u05d8\u05dc\u05e0\u05d3",
            "hi": "\u0913\u0938\u094d\u0924\u0930\u092f\u094b\u0924\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija \u00d6sterg\u00f6tland",
            "hu": "\u00d6sterg\u00f6tland megye",
            "id": "Daerah \u00d6sterg\u00f6tland",
            "it": "Contea di \u00d6sterg\u00f6tland",
            "ja": "\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u30a4\u30a7\u30fc\u30bf\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\uc678\uc2a4\ud14c\ub974\uc608\ud2c0\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth \u00d6sterg\u00f6tland",
            "la": "Gothiae Orientalis Comitatus",
            "lt": "Esterjotlando l\u0117nas",
            "lv": "Esterj\u0113tlandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah \u00d6sterg\u00f6tland",
            "pl": "\u00d6sterg\u00f6tland",
            "ru": "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0433\u0451\u0442\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "se": "Nuortag\u00f6tl\u00e1ndda leatna",
            "sv": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n",
            "tr": "\u00d6sterg\u00f6tland ili",
            "ur": "\u0627\u0648\u0633\u062a\u0631\u06cc\u0648\u062a\u0644\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u4e1c\u7ea6\u7279\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104940",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 54409,
        "osm_place_id": 281781728,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Sk\u00e5ne l\u00e4n",
        "name_eng": "Sk\u00e5ne County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0633\u0643\u0648\u0646\u0647",
            "bs": "Kotar Sk\u00e5ne",
            "ca": "Comtat d'Esc\u00e0nia",
            "cs": "Sk\u00e5ne",
            "de": "Provinz Schonen",
            "en": "Sk\u00e5ne County",
            "es": "Provincia de Escania",
            "et": "Sk\u00e5ne l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "Eskaniako konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0633\u06a9\u0648\u0646\u0647",
            "fi": "Sk\u00e5nen l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Scanie",
            "gl": "Condado de Escania",
            "he": "\u05de\u05d7\u05d5\u05d6 \u05e1\u05e7\u05d5\u05e0\u05d4",
            "hi": "\u0938\u094d\u0915\u0949\u0928\u0947 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija Sk\u00e5ne",
            "hu": "Sk\u00e5ne megye",
            "id": "County Sk\u00e5ne",
            "it": "Contea della Scania",
            "ja": "\u30b9\u30b3\u30fc\u30cd\u770c",
            "ka": "\u10e1\u10d9\u10dd\u10dc\u10d4 (\u10da\u10d4\u10dc\u10d8)",
            "ko": "\uc2a4\ucf54\ub124 \uc8fc",
            "kw": "Konteth Sk\u00e5ne",
            "lt": "Skon\u0117",
            "lv": "Skones l\u0113ne",
            "ms": "Daerah Sk\u00e5ne",
            "os": "\u0421\u043a\u043e\u043d\u0435 (\u043b\u0435\u043d)",
            "pt": "Esc\u00e2nia",
            "ru": "\u0421\u043a\u043e\u043d\u0435",
            "se": "Sk\u00e5ne leatna",
            "sq": "Qarku Sk\u00e5ne",
            "sv": "Sk\u00e5ne l\u00e4n",
            "th": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e21\u0e13\u0e11\u0e25\u0e2a\u0e01\u0e31\u0e27\u0e40\u0e19\u0e2d",
            "tr": "Sk\u00e5ne ili",
            "ur": "\u0633\u06a9\u0648\u0646\u06c1 \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u65af\u79d1\u8bb7\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103659",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-D",
        "osm_id": 54386,
        "osm_place_id": 281811522,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n",
        "name_eng": "S\u00f6dermanland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0633\u0648\u062f\u0631\u0645\u0627\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "bs": "Kotar S\u00f6dermanland",
            "ca": "Comtat de S\u00f6dermanland",
            "cs": "S\u00f6dermanland",
            "de": "Provinz S\u00f6dermanland",
            "en": "S\u00f6dermanland County",
            "es": "Provincia de S\u00f6dermanland",
            "et": "S\u00f6dermanlandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "S\u00f6dermanlandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0633\u0648\u062f\u0631\u0645\u0627\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "S\u00f6dermanlandin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de S\u00f6dermanland",
            "gl": "Condado de S\u00f6dermanland",
            "hi": "\u0938\u094b\u0926\u0930\u092e\u093e\u0928\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija S\u00f6dermanland",
            "hu": "S\u00f6dermanland megye",
            "id": "Daerah S\u00f6dermanland",
            "it": "Contea di S\u00f6dermanland",
            "ja": "\u30bb\u30fc\u30c7\u30eb\u30de\u30f3\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\uc1e0\ub370\ub974\ub9cc\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth S\u00f6dermanland",
            "la": "Sudermanniae Comitatus",
            "lt": "Siodermanlando l\u0117nas",
            "lv": "S\u0113dermanlandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah S\u00f6dermanland",
            "pl": "S\u00f6dermanland",
            "pt": "S\u00f6dermanland (condado)",
            "ru": "\u0421\u0451\u0434\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "se": "S\u00f6dermanl\u00e1ndda leatna",
            "sv": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n",
            "tr": "S\u00f6dermanland ili",
            "ur": "\u0633\u0648\u062f\u0631\u0645\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u5357\u66fc\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q106915",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-AB",
        "osm_id": 54391,
        "osm_place_id": 282380871,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Stockholms l\u00e4n",
        "name_eng": "Stockholm County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0633\u062a\u0648\u0643\u0647\u0648\u0644\u0645",
            "de": "Provinz Stockholm",
            "en": "Stockholm County",
            "es": "Provincia de Estocolmo",
            "fi": "Tukholman l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de Stockholm",
            "gl": "Provincia de Estocolmo",
            "hu": "Stockholm megye",
            "ru": "\u0421\u0442\u043e\u043a\u0433\u043e\u043b\u044c\u043c",
            "sv": "Stockholms l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104231",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-C",
        "osm_id": 54220,
        "osm_place_id": 281775507,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "Uppsala l\u00e4n",
        "name_eng": "Uppsala County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0648\u0628\u0633\u0627\u0644\u0627",
            "de": "Provinz Uppsala",
            "en": "Uppsala County",
            "es": "Provincia de Upsala",
            "fi": "Uppsalan l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 d'Uppsala",
            "hu": "Uppsala megye",
            "ru": "\u0423\u043f\u043f\u0441\u0430\u043b\u0430",
            "sv": "Uppsala l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104926",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-S",
        "osm_id": 54223,
        "osm_place_id": 281781479,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "V\u00e4rmlands l\u00e4n",
        "name_eng": "V\u00e4rmland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0648\u0631\u0645\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "bs": "Kotar V\u00e4rmland",
            "ca": "Comtat de V\u00e4rmland",
            "de": "Provinz V\u00e4rmland",
            "el": "\u039a\u03bf\u03bc\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0392\u03ad\u03c1\u03bc\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4",
            "en": "V\u00e4rmland County",
            "es": "Provincia de V\u00e4rmland",
            "et": "V\u00e4rmlandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "V\u00e4rmlandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0631\u0645\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "V\u00e4rmlannin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de V\u00e4rmland",
            "gl": "Condado de V\u00e4rmland",
            "he": "\u05d5\u05e8\u05de\u05dc\u05e0\u05d3",
            "hi": "\u0935\u0948\u0930\u094d\u092e\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija V\u00e4rmland",
            "hu": "V\u00e4rmland megye",
            "id": "Daerah V\u00e4rmland",
            "it": "Contea di V\u00e4rmland",
            "ja": "\u30f4\u30a7\u30eb\u30e0\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\ubca0\ub984\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth V\u00e4rmland",
            "la": "Varmelandiae Comitatus",
            "lt": "Vermlandas",
            "lv": "Vermlandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah V\u00e4rmland",
            "pl": "V\u00e4rmland",
            "ru": "\u0412\u0435\u0440\u043c\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "se": "V\u00e4rml\u00e1ndda leatna",
            "sk": "V\u00e4rmland (provincia)",
            "su": "County V\u00e4rmland",
            "sv": "V\u00e4rmlands l\u00e4n",
            "tr": "V\u00e4rmland ili",
            "ur": "\u0648\u0627\u0631\u0645\u0644\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u97e6\u59c6\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q106789",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 52825,
        "osm_place_id": 281771293,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n",
        "name_eng": "V\u00e4sterbotten County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0648\u0633\u062a\u0631\u0628\u0648\u062a\u0646",
            "de": "Provinz Westbottnien",
            "en": "V\u00e4sterbotten County",
            "es": "Provincia de V\u00e4sterbotten",
            "fi": "V\u00e4sterbottenin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de V\u00e4sterbotten",
            "hu": "V\u00e4sterbotten megye",
            "lt": "Vesterboteno l\u0117nas",
            "ru": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0431\u043e\u0442\u0442\u0435\u043d",
            "sv": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104877",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-Y",
        "osm_id": 52827,
        "osm_place_id": 281891063,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n",
        "name_eng": "V\u00e4sternorrland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0648\u0633\u062a\u0631\u0646\u0648\u0631\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "de": "Provinz V\u00e4sternorrland",
            "en": "V\u00e4sternorrland County",
            "es": "Provincia de V\u00e4sternorrland",
            "fi": "V\u00e4sternorrlandin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de V\u00e4sternorrland",
            "hu": "V\u00e4sternorrland megye",
            "lt": "Vesternorlando l\u0117nas",
            "ru": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e\u0440\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "sv": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q104891",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": "SE-U",
        "osm_id": 54221,
        "osm_place_id": 281694387,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n",
        "name_eng": "V\u00e4stmanland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0641\u0633\u062a\u0645\u0627\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "bs": "Kotar V\u00e4stmanland",
            "ca": "Comtat de V\u00e4stmanland",
            "cs": "V\u00e4stmanland",
            "de": "Provinz V\u00e4stmanland",
            "en": "V\u00e4stmanland County",
            "es": "Provincia de V\u00e4stmanland",
            "et": "V\u00e4stmanlandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "V\u00e4stmanlandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0633\u062a\u0645\u0627\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "V\u00e4stmanlandin l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de V\u00e4stmanland",
            "gl": "Condado de V\u00e4stmanland",
            "hi": "\u0935\u0947\u0938\u094d\u0924\u092e\u093e\u0928\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija V\u00e4stmanland",
            "hu": "V\u00e4stmanland megye",
            "id": "Daerah V\u00e4stmanland",
            "it": "Contea di V\u00e4stmanland",
            "ja": "\u30f4\u30a7\u30b9\u30c8\u30de\u30f3\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\ubca0\uc2a4\ud2b8\ub9cc\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth V\u00e4stmanland",
            "la": "Vestmanniae Comitatus",
            "lt": "Vestmanlandas",
            "lv": "Vestmanlandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah V\u00e4stmanland",
            "pl": "V\u00e4stmanland",
            "pt": "V\u00e4stmanland (condado)",
            "ru": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u043c\u0430\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "se": "V\u00e4stmanl\u00e1ndda leatna",
            "sv": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n",
            "tr": "V\u00e4stmanland ili",
            "ur": "\u0648\u06cc\u0633\u062a\u0645\u0627\u0646\u0644\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "zh": "\u897f\u66fc\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q105075",
            "un_locode": null
        }
    },
    {
        "country_cca2": "se",
        "country_cca3": "swe",
        "region_cca2": null,
        "osm_id": 54367,
        "osm_place_id": 281778911,
        "osm_admin_level": 4,
        "osm_type": "administrative",
        "name_loc": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
        "name_eng": "V\u00e4stra G\u00f6taland County",
        "name_translations": {
            "ar": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0648\u0633\u062a\u0631\u0627 \u064a\u0648\u062a\u0627\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "be": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0413\u0451\u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "bs": "Kotar V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "ca": "V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "cs": "V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "de": "Provinz V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "el": "\u039a\u03bf\u03bc\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0392\u03ad\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u0393\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4",
            "en": "V\u00e4stra G\u00f6taland County",
            "es": "Provincia de V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "et": "V\u00e4stra G\u00f6talandi l\u00e4\u00e4n",
            "eu": "V\u00e4stra G\u00f6talandeko konderria",
            "fa": "\u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0633\u062a\u0631\u0627 \u06cc\u0648\u062a\u0644\u0627\u0646\u062f",
            "fi": "L\u00e4nsi-G\u00f6tanmaan l\u00e4\u00e4ni",
            "fr": "Comt\u00e9 de V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "gl": "Condado de V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "he": "\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d9\u05d9\u05d8\u05dc\u05e0\u05d3",
            "hi": "\u0935\u0947\u0938\u094d\u0924\u094d\u0930\u093e \u092f\u094b\u0924\u093e\u0932\u093e\u0928\u094d\u0926 \u0932\u0948\u0928",
            "hr": "\u017dupanija V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "hu": "V\u00e4stra G\u00f6taland megye",
            "id": "Daerah V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "it": "Contea di V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "ja": "\u30f4\u30a7\u30b9\u30c8\u30e9\u30fb\u30a4\u30a7\u30fc\u30bf\u30e9\u30f3\u30c9\u770c",
            "ko": "\ubca0\uc2a4\ud2b8\ub77c\uc608\ud0c8\ub780\ub4dc \uc8fc",
            "kw": "Konteth V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "la": "Gothiae Occidentalis Comitatus",
            "lt": "Vestra Jotalandas",
            "lv": "Vesterj\u0113tlandes l\u0113ne",
            "ms": "Daerah V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "os": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u0440\u00e6-\u0413\u0451\u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "pl": "V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "ru": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0413\u0451\u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "sk": "V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "sv": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n",
            "tr": "V\u00e4stra G\u00f6taland ili",
            "uk": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0419\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0434",
            "ur": "\u0648\u0627\u0633\u062a\u0631\u0627 \u06cc\u0648\u062a\u0627\u0644\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0627\u0624\u0646\u0679\u06cc",
            "vo": "G\u00f6tal\u00e4ni\u00e4n Ves\u00fcdik",
            "zh": "\u897f\u7ea6\u5854\u5170\u7701"
        },
        "extra": {
            "wikidata": "Q103093",
            "un_locode": null
        }
    }
]